# XXX translations for the DC++ package.
# Copyright (C) 2008 The translators
# This file is distributed under the same license as the DC++ package.
#  <guaring@users.sourceforge.net>, 2008.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: win32\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: dcplusplus-devel@lists.sourceforge.net\n"
"POT-Creation-Date: 2013-05-21 19:34+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2012-05-16 01:15+0000\n"
"Last-Translator: Launchpad Translations Administrators <Unknown>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2013-05-21 16:56+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 16626)\n"

#: win32\PublicHubsFrame.cpp:420
msgid " from Coral"
msgstr ""

#: win32\FinishedFrameBase.h:733
msgid "% transferred"
msgstr ""

#: win32\MainWindow.cpp:1443
#, boost-format
msgid ""
"%1%\n"
"Open download page?"
msgstr ""
"%1%\n"
"Open download page?"

#: win32\UserMatchPage.cpp:219
#, fuzzy, boost-format
msgid "%1% %2%: %3%"
msgstr "%1%秒, 剩餘 %2%"

#: win32\TransferView.cpp:207
#, boost-format
msgid "%1% (%2$0.2f)"
msgstr "%1% (%2$0.2f)"

#: win32\SearchFrame.cpp:516
#, fuzzy, boost-format
msgid "%1% (%2%)"
msgstr "%1% (%2$0.2f)"

#: win32\SearchFrame.cpp:1064
#, boost-format
msgid "%1% / %2% item"
msgid_plural "%1% / %2% items"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: win32\SearchFrame.cpp:1095
#, boost-format
msgid "%1% / %2% sources ignored: %3%"
msgstr ""

#: win32\PluginApiWin.cpp:92
#, boost-format
msgid "%1% doesn't need any additional configuration"
msgstr ""

#: win32\SearchFrame.cpp:1070
#, boost-format
msgid "%1% dropped"
msgstr ""

#: win32\PluginApiWin.cpp:71 win32\PluginApiWin.cpp:72
#: win32\QueueFrame.cpp:869 win32\WinUtil.cpp:823
#: win32\FinishedFrameBase.h:461
#, fuzzy, boost-format
msgid "%1% files"
msgstr "%1%個檔案"

#: win32\HashProgressDlg.cpp:160
#, boost-format
msgid "%1% files/h, %2% files left"
msgstr "%1% files/h, %2% files left"

#: win32\MainWindow.cpp:1147
#, boost-format
msgid "%1% free slots of %2% total upload slots - Click to adjust"
msgstr ""

#: win32\FavHubsFrame.cpp:347 win32\TransferView.cpp:350
#, fuzzy, boost-format
msgid "%1% hubs"
msgstr "Hubs"

#: win32\SearchFrame.cpp:1062 win32\FinishedFrameBase.h:572
#, boost-format
msgid "%1% item"
msgid_plural "%1% items"
msgstr[0] "%1% item"

#: win32\ADLSearchFrame.cpp:318 win32\DirectoryListingFrame.cpp:877
#: win32\TransferView.cpp:477
#, fuzzy, boost-format
msgid "%1% items"
msgstr "%1% item"

#: win32\HashProgressDlg.cpp:149 win32\HashProgressDlg.cpp:164
#, fuzzy, boost-format
msgid "%1% left"
msgstr "剩餘 %1%"

#: win32\ConnectivityManualPage.cpp:96
#, fuzzy, boost-format
msgid "%1% port"
msgstr "剩餘 %1%"

#: win32\MainWindow.cpp:837
#, boost-format
msgid "%1% recent items will be saved from now on."
msgstr ""

#: win32\SearchFrame.cpp:818
#, fuzzy, boost-format
msgid "%1% results"
msgstr "剩餘 %1%"

#: win32\SearchFrame.cpp:1096
#, boost-format
msgid "%1% sources added"
msgstr ""

#: win32\HubFrame.cpp:363
#, boost-format
msgid "%1% user"
msgid_plural "%1% users"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: win32\HubFrame.cpp:1230 win32\TransferView.cpp:346 win32\UsersFrame.cpp:462
#: win32\FinishedFrameBase.h:490
#, fuzzy, boost-format
msgid "%1% users"
msgstr "無使用者"

#: win32\MainWindow.cpp:1567
#, fuzzy, boost-format
msgid "%1%-level %2%"
msgstr "%1%秒, 剩餘 %2%"

#: win32\MainWindow.cpp:1146 win32\UserInfoBase.cpp:128
#, fuzzy, boost-format
msgid "%1%/%2%"
msgstr "%1%/s"

#: win32\MainWindow.cpp:882 win32\MainWindow.cpp:1162
#: win32\MainWindow.cpp:1166 win32\MainWindow.cpp:1170
#: win32\MainWindow.cpp:1174 win32\TransferView.cpp:227
#: win32\TransferView.cpp:358 win32\TransferView.cpp:430
#: win32\UsersFrame.cpp:73 win32\FinishedFrameBase.h:574
#, boost-format
msgid "%1%/s"
msgstr "%1%/s"

#: win32\HashProgressDlg.cpp:161
#, fuzzy, boost-format
msgid "%1%/s, %2% left"
msgstr "%1%秒, 剩餘 %2%"

#: win32\DirectoryListingFrame.cpp:833 win32\UserInfoBase.cpp:104
#: win32\UserInfoBase.cpp:129 win32\WinUtil.cpp:1579
#, fuzzy, boost-format
msgid "%1%: %2%"
msgstr "%1%秒, 剩餘 %2%"

#: win32\FavHubGroupsDlg.cpp:97 win32\PluginPage.cpp:94
#: win32\PluginPage.cpp:246 win32\SearchTypesPage.cpp:82
#: win32\StringListDlg.cpp:124 win32\UCPage.cpp:60 win32\UserMatchPage.cpp:82
#, fuzzy
msgid "&Add"
msgstr "已新增"

#: win32\FavoriteDirsPage.cpp:72 win32\UploadPage.cpp:85
msgid "&Add folder"
msgstr ""

#: win32\WinUtil.cpp:1511 win32\UserInfoBase.h:155
msgid "&Browse file list"
msgstr ""

#: win32\DirectoryListingFrame.cpp:932 win32\LogPage.cpp:79
#: win32\NotificationsPage.cpp:112 win32\SearchFrame.cpp:857
#: win32\SearchFrame.cpp:885
#, fuzzy
msgid "&Browse..."
msgstr "瀏覽"

#: win32\UCPage.cpp:64
#, fuzzy
msgid "&Change"
msgstr "更新紀錄"

#: win32\FavHubGroupsDlg.cpp:184 win32\MDIChildFrame.h:233
#, fuzzy
msgid "&Close"
msgstr "顏色"

#: win32\PluginPage.cpp:98 win32\PluginPage.cpp:248
#: win32\PublicHubsFrame.cpp:180
#, fuzzy
msgid "&Configure"
msgstr "設定(&C)"

#: win32\MainWindow.cpp:791
#, fuzzy
msgid "&Configure..."
msgstr "設定(&C)"

#: win32\FavHubsFrame.cpp:90 win32\FavHubsFrame.cpp:348
#: win32\PublicHubsFrame.cpp:335
#, fuzzy
msgid "&Connect"
msgstr "已連接"

#: win32\RichTextBox.cpp:105
#, fuzzy
msgid "&Copy"
msgstr "複製( &C)"

#: win32\dwtTexts.cpp:33
#, fuzzy
msgid "&Copy\tCtrl+C"
msgstr "筆記本"

#: win32\MainWindow.cpp:1707
msgid "&Customize\tDouble-click"
msgstr ""

#: win32\SearchTypesPage.cpp:98
msgid "&Defaults"
msgstr ""

#: win32\dwtTexts.cpp:35
msgid "&Delete\tDel"
msgstr ""

#: win32\UsersFrame.cpp:465
#, fuzzy
msgid "&Description"
msgstr "說明(&D)"

#: win32\HubFrame.cpp:1253 win32\TransferView.cpp:524
#, fuzzy
msgid "&Disconnect"
msgstr "關閉連接"

#: win32\DirectoryListingFrame.cpp:852 win32\DirectoryListingFrame.cpp:879
#: win32\DirectoryListingFrame.cpp:892 win32\SearchFrame.cpp:821
#, fuzzy
msgid "&Download"
msgstr "下載"

#: win32\MainWindow.cpp:338
#, fuzzy
msgid "&Download Queue\tCtrl+D"
msgstr "下載排隊佇列"

#: win32\StringListDlg.cpp:155 win32\UserMatchPage.cpp:86
#, fuzzy
msgid "&Edit"
msgstr "編輯(&E)"

#: win32\MainWindow.cpp:333
#, fuzzy
msgid "&Favorite Hubs\tCtrl+H"
msgstr "最愛的hub"

#: win32\MainWindow.cpp:296
#, fuzzy
msgid "&File"
msgstr "檔案"

#: win32\RichTextBox.cpp:97
#, fuzzy
msgid "&Find...\tCtrl+F"
msgstr "搜索"

#: win32\TransferView.cpp:521
#, fuzzy
msgid "&Force attempt"
msgstr "強制重試(&F)"

#: win32\QueueFrame.cpp:905 win32\WinUtil.cpp:1508 win32\UserInfoBase.h:154
msgid "&Get file list"
msgstr ""

#: win32\DirectoryListingFrame.cpp:866
#, fuzzy
msgid "&Go to directory"
msgstr "下載整個資料夾"

#: win32\MainWindow.cpp:386
msgid "&Help"
msgstr "說明(&H)"

#: win32\MainWindow.cpp:1723
#, fuzzy
msgid "&Hide\tCtrl+1"
msgstr "搜索"

#: win32\WinUtil.cpp:1514 win32\UserInfoBase.h:156
#, fuzzy
msgid "&Match queue"
msgstr "排隊佇列配對"

#: win32\FavHubsFrame.cpp:133 win32\FavHubsFrame.cpp:358
#: win32\FavHubsFrame.cpp:360
msgid "&Move to group"
msgstr ""

#: win32\QueueFrame.cpp:852 win32\QueueFrame.cpp:871 win32\QueueFrame.cpp:887
msgid "&Move/Rename"
msgstr "&Move/Rename"

#: win32\ADLSearchFrame.cpp:86 win32\ADLSearchFrame.cpp:319
#: win32\FavHubsFrame.cpp:97 win32\FavHubsFrame.cpp:350
msgid "&New..."
msgstr "新增(&N)..."

#: win32\MainWindow.cpp:349
#, fuzzy
msgid "&Notepad\tCtrl+N"
msgstr "筆記本"

#: win32\RichTextBox.cpp:104 win32\SystemFrame.cpp:126
#: win32\FinishedFrameBase.h:464
msgid "&Open"
msgstr "開啟"

#: win32\dwtTexts.cpp:34
#, fuzzy
msgid "&Paste\tCtrl+V"
msgstr "筆記本"

#: win32\ADLSearchFrame.cpp:92 win32\ADLSearchFrame.cpp:320
#: win32\FavHubsFrame.cpp:105 win32\FavHubsFrame.cpp:351
msgid "&Properties"
msgstr "屬性(&P)"

#: win32\MainWindow.cpp:331
#, fuzzy
msgid "&Public Hubs\tCtrl+P"
msgstr "公共伺服器"

#: win32\MainWindow.cpp:298
#, fuzzy
msgid "&Quick connect...\tCtrl+Q"
msgstr "快速連結(&Q)\tCtrl+Q"

#: win32\HubFrame.cpp:1251 win32\MainWindow.cpp:302
msgid "&Reconnect\tCtrl+R"
msgstr ""

#: win32\PublicHubsFrame.cpp:185
msgid "&Refresh"
msgstr "重新整理(&R)"

#: win32\ADLSearchFrame.cpp:110 win32\ADLSearchFrame.cpp:321
#: win32\FavHubGroupsDlg.cpp:107 win32\FavHubsFrame.cpp:126
#: win32\FavHubsFrame.cpp:355 win32\FavoriteDirsPage.cpp:78
#: win32\PluginPage.cpp:120 win32\PluginPage.cpp:255 win32\QueueFrame.cpp:861
#: win32\QueueFrame.cpp:875 win32\QueueFrame.cpp:889 win32\SearchFrame.cpp:837
#: win32\SearchTypesPage.cpp:94 win32\StringListDlg.cpp:160
#: win32\UCPage.cpp:76 win32\UploadPage.cpp:90 win32\UserMatchPage.cpp:98
#: win32\UsersFrame.cpp:466 win32\FinishedFrameBase.h:467
#: win32\FinishedFrameBase.h:492
#, fuzzy
msgid "&Remove"
msgstr "移除來源"

#: win32\MainWindow.cpp:345
#, fuzzy
msgid "&Search\tCtrl+S"
msgstr "搜索"

#: win32\QueueFrame.cpp:912 win32\WinUtil.cpp:1517 win32\UserInfoBase.h:158
msgid "&Send private message"
msgstr ""

#: win32\dwtTexts.cpp:31
#, fuzzy
msgid "&Undo\tCtrl+Z"
msgstr "筆記本"

#: win32\FavHubGroupsDlg.cpp:102
msgid "&Update"
msgstr ""

#: win32\MainWindow.cpp:335
#, fuzzy
msgid "&Users\tCtrl+U"
msgstr "最愛的使用者"

#: win32\MainWindow.cpp:329
#, fuzzy
msgid "&View"
msgstr "視訊"

#: win32\DirectoryListingFrame.cpp:856 win32\SearchFrame.cpp:825
#: win32\FinishedFrameBase.h:463
msgid "&View as text"
msgstr ""

#: win32\MainWindow.cpp:364
msgid "&Window"
msgstr "視窗(&W)"

#: win32\TransferView.cpp:957
#, boost-format
msgid "(%1%)"
msgstr ""

#: win32\MainWindow.cpp:798
msgid "(No recent item found)"
msgstr ""

#: win32\HashProgressDlg.cpp:145
#, fuzzy, boost-format
msgid "-.-- B/s, %1% left"
msgstr "-.-- B/秒, 剩餘 %1%"

#: win32\HashProgressDlg.cpp:144
#, boost-format
msgid "-.-- files/h, %1% files left"
msgstr ""

#: win32\HashProgressDlg.cpp:149 win32\HashProgressDlg.cpp:164
msgid "-:--:--"
msgstr ""

#: win32\PluginInfoDlg.cpp:85 win32\PluginPage.cpp:222
#, fuzzy
msgid "<Information unavailable>"
msgstr "檔案無法取得"

#: win32\WinUtil.cpp:1442
msgid ""
"A MAGNET link was given to DC++, but it didn't contain a valid file hash for "
"use on the Direct Connect network.  No action will be taken."
msgstr ""

#: win32\UploadPage.cpp:296
#, boost-format
msgid ""
"A virtual directory named %1% already exists, do you wish to merge the "
"contents?"
msgstr ""

#: win32\MainWindow.cpp:346 win32\MainWindow.cpp:449
msgid "ADL Search"
msgstr "ADL搜索"

#: win32\ADLSProperties.cpp:126
#, fuzzy
msgid "ADLSearch Properties"
msgstr "搜索選擇"

#: win32\AboutDlg.cpp:171 win32\MainWindow.cpp:392
msgid "About DC++"
msgstr ""

#: win32\AdvancedPage.cpp:44
msgid "Accept custom user commands from hub"
msgstr "Hub使用者指令"

#: win32\ConnectivityManualPage.cpp:65
msgid "Active mode (I have no router / I have configured my router)"
msgstr ""

#: win32\ConnectivityManualPage.cpp:68
msgid "Active mode (let DC++ configure my router with NAT-PMP / UPnP)"
msgstr ""

#: win32\MainWindow.cpp:696
#, fuzzy
msgid "Add"
msgstr "已新增"

#: win32\HubFrame.cpp:1248 win32\PublicHubsFrame.cpp:336
#: win32\WinUtil.cpp:1520 win32\UserInfoBase.h:160
#, fuzzy
msgid "Add To &Favorites"
msgstr "最愛的hub"

#: win32\UserMatchDlg.cpp:88
msgid "Add a rule"
msgstr ""

#: win32\AdvancedPage.cpp:46
msgid "Add finished files to share instantly (if shared)"
msgstr ""

#: win32\GeneralPage.cpp:101
msgid "Add timestamp to the end of away messages"
msgstr ""

#: win32\QueueFrame.cpp:57
msgid "Added"
msgstr "已新增"

#: win32\PluginInfoDlg.cpp:108
msgid "Adding a plugin"
msgstr ""

#: win32\FavHubProperties.cpp:82 win32\HubListsDlg.cpp:52
#: win32\PublicHubsFrame.cpp:44
msgid "Address"
msgstr "Hub位址"

#: win32\SettingsDialog.cpp:188
msgid "Advanced"
msgstr "進階"

#: win32\QueueFrame.cpp:920 win32\QueueFrame.cpp:929 win32\WinUtil.cpp:1475
msgid "All"
msgstr ""

#: win32\QueueFrame.cpp:340
#, fuzzy, boost-format
msgid "All %1% users offline"
msgstr "使用者離線"

#: win32\WinUtil.cpp:1573
msgid "All columns"
msgstr ""

#: win32\WinUtil.cpp:826 win32\WinUtil.cpp:833
msgid "All files"
msgstr ""

#: win32\CertificatesPage.cpp:39
msgid "Allow TLS connections to clients without trusted certificate"
msgstr ""

#: win32\CertificatesPage.cpp:38
msgid "Allow TLS connections to hubs without trusted certificate"
msgstr ""

#: win32\AppearancePage.cpp:40
msgid "Always display tray icon"
msgstr ""

#: win32\CommandDlg.cpp:158
msgid "Always open help file with this dialog"
msgstr ""

#: win32\UserMatchDlg.cpp:97 win32\UserMatchPage.cpp:223
msgid "Always show chat messages"
msgstr ""

#: win32\FavHubGroupsDlg.cpp:317
#, boost-format
msgid "Another group with the name \"%1%\" already exists"
msgstr ""

#: win32\ListFilter.cpp:47
msgid "Any"
msgstr "任何"

#: win32\SettingsDialog.cpp:174
msgid "Appearance"
msgstr "特徵"

#: win32\UsersFrame.cpp:97
msgid "Application"
msgstr ""

#: win32\UsersFrame.cpp:96
#, fuzzy
msgid "Application version"
msgstr "確認離開"

#: win32\SearchFrame.cpp:172
msgid "At least"
msgstr "最少"

#: win32\SearchFrame.cpp:173
msgid "At most"
msgstr "最多"

#: win32\PluginInfoDlg.cpp:92 win32\PluginPage.cpp:231
msgid "Author: "
msgstr ""

#: win32\UsersFrame.cpp:54
#, fuzzy
msgid "Auto grant slot"
msgstr "自動授與"

#: win32\QueuePage.cpp:59
msgid "Auto priority settings"
msgstr ""

#: win32\ExpertsPage.cpp:49
msgid "Auto refresh time"
msgstr ""

#: win32\ExpertsPage.cpp:45
msgid "Auto-search limit"
msgstr ""

#: win32\QueuePage.cpp:95
msgid "Autodrop settings"
msgstr ""

#: win32\QueuePage.cpp:36
msgid "Autodrop slow sources for all queue items (except filelists)"
msgstr ""

#: win32\ADLSearchFrame.cpp:53
msgid "Automatic Directory Listing Search"
msgstr "Automatic Directory Listing Search"

#: win32\ConnectivityManualPage.cpp:53 win32\ConnectivityPage.cpp:53
#: win32\ProxyPage.cpp:54
#, fuzzy
msgid "Automatic connectivity setup"
msgstr "連接狀況"

#: win32\ConnectivityPage.cpp:98
#, fuzzy
msgid "Automatic connectivity setup is currently disabled"
msgstr "連接狀況"

#: win32\ConnectivityPage.cpp:116
msgid ""
"Automatic connectivity setup will be disabled.\n"
"\n"
"Manually configured settings will be overwritten by automatically detected "
"ones.\n"
"\n"
"Proceed?"
msgstr ""

#: win32\AdvancedPage.cpp:39
msgid "Automatically disconnect users who leave the hub"
msgstr "自動踢除"

#: win32\AdvancedPage.cpp:32
msgid "Automatically follow redirects"
msgstr "自動跟隨"

#: win32\QueuePage.cpp:40
#, fuzzy
msgid "Automatically match queue for search hits"
msgstr "自動搜索配對"

#: win32\UploadPage.cpp:111
msgid "Automatically open an extra slot if speed is below (0 = disable)"
msgstr "上傳最小速度"

#: win32\QueuePage.cpp:39
msgid "Automatically search for alternative download locations"
msgstr "自動搜索"

#: win32\HubFrame.cpp:1079
#, fuzzy, boost-format
msgid "Average: %1%"
msgstr "使用者"

#: win32\UsersFrame.cpp:79
msgid "Away"
msgstr ""

#: win32\GeneralPage.cpp:91
msgid "Away message (empty = no away message)"
msgstr ""

#: win32\GeneralPage.cpp:83
msgid "Away mode"
msgstr ""

#: win32\WinUtil.cpp:617 win32\WinUtil.cpp:626
msgid "Away mode off"
msgstr "離開模式關閉"

#: win32\WinUtil.cpp:622
#, fuzzy, boost-format
msgid "Away mode on: %1%"
msgstr "離開模式關閉"

#: win32\ADLSProperties.cpp:100 win32\ExpertsPage.cpp:51
#: win32\ExpertsPage.cpp:52 win32\SearchFrame.cpp:183
msgid "B"
msgstr "位元組"

#: win32\QueuePage.cpp:109
msgid "B/s"
msgstr ""

#: win32\DirectoryListingFrame.cpp:346
msgid "Back"
msgstr ""

#: win32\NotificationsPage.cpp:39
msgid "Balloon"
msgstr ""

#: win32\NotificationsPage.cpp:275
msgid "Balloon popup example"
msgstr ""

#: win32\NotificationsPage.cpp:116
#, fuzzy
msgid "Balloon settings"
msgstr "連接狀況"

#: win32\SettingsDialog.cpp:161
msgid "Bandwidth limiting"
msgstr ""

#: win32\NotificationsPage.cpp:281
msgid "Beep"
msgstr ""

#: win32\ConnectivityManualPage.cpp:120
#, fuzzy
msgid "Bind address"
msgstr "Hub位址"

#: win32\MainWindow.cpp:404
msgid "Blog"
msgstr ""

#: win32\UserInfoBase.cpp:110
msgid "Bot"
msgstr ""

#: win32\AdvancedPage.cpp:42
msgid "Break on first ADLSearch match"
msgstr "ADL中斷優先"

#: win32\DownloadPage.cpp:60 win32\DownloadPage.cpp:72
msgid "Browse..."
msgstr "瀏覽"

#: win32\TabsPage.cpp:104
msgid "Browser theme"
msgstr ""

#: win32\TabsPage.cpp:92
msgid "Button style"
msgstr ""

#: win32\HubFrame.cpp:66 win32\SearchFrame.cpp:62 win32\UserInfoBase.cpp:132
#: win32\UserMatchDlg.cpp:223 win32\UserMatchPage.cpp:216
#: win32\UsersFrame.cpp:59 win32\UsersFrame.cpp:98
msgid "CID"
msgstr ""

#: win32\FinishedFrameBase.h:735
msgid "CRC Checked"
msgstr ""

#: win32\QueueFrame.cpp:388
msgid "CRC32 inconsistency (SFV-Check)"
msgstr "CRC32,SFV不確定"

#: win32\PublicHubsFrame.cpp:429
msgid "Cached hub list is corrupted or unsupported"
msgstr ""

#: win32\WinUtil.cpp:1098
#, fuzzy
msgid "Cancel"
msgstr "更新紀錄"

#: win32\PluginApiWin.cpp:101
msgid "Cannot enable the plugin:"
msgstr ""

#: win32\PluginApiWin.cpp:82 win32\PluginInfoDlg.cpp:133
msgid "Cannot install the plugin:"
msgstr ""

#: win32\MainWindow.cpp:391
msgid "Change Log"
msgstr "更新紀錄"

#: win32\TextFrame.cpp:91
msgid "Change the text viewer font"
msgstr ""

#: win32\CommandDlg.cpp:91 win32\StylesPage.cpp:149
msgid "Chat"
msgstr ""

#: win32\HistoryPage.cpp:78
msgid "Chat lines to recall from history when opening a window"
msgstr ""

#: win32\QueuePage.cpp:111
msgid "Check every"
msgstr ""

#: win32\TransferView.cpp:57
msgid "Cipher"
msgstr ""

#: win32\AppearancePage.cpp:48
msgid "City-level geolocation database (allows parameters such as %[city])"
msgstr ""

#: win32\AdvancedPage.cpp:33
msgid "Clear search box after each search"
msgstr "清除搜索"

#: win32\dwtTexts.cpp:37
msgid "Click and drag to resize"
msgstr ""

#: win32\UsersFrame.cpp:101
#, fuzzy
msgid "Client type"
msgstr "檔案類型"

#: win32\dwtTexts.cpp:38
#, fuzzy
msgid "Close"
msgstr "顏色"

#: win32\MainWindow.cpp:375
msgid "Close all PM windows"
msgstr ""

#: win32\MainWindow.cpp:379
msgid "Close all file list windows"
msgstr ""

#: win32\MainWindow.cpp:369
msgid "Close all hubs"
msgstr ""

#: win32\MainWindow.cpp:371 win32\MainWindow.cpp:1673
msgid "Close all hubs of a favorite group"
msgstr ""

#: win32\MainWindow.cpp:376
msgid "Close all offline PM windows"
msgstr ""

#: win32\MainWindow.cpp:382
msgid "Close all search windows"
msgstr ""

#: win32\MainWindow.cpp:370
#, fuzzy
msgid "Close disconnected hubs"
msgstr "關閉連接"

#: win32\MainWindow.cpp:372 win32\MainWindow.cpp:1673
msgid "Close hubs not in a favorite group"
msgstr ""

#: win32\CommandDlg.cpp:137 win32\UCPage.cpp:38
msgid "Command"
msgstr "指令"

#: win32\CommandDlg.cpp:80
msgid "Command Type"
msgstr ""

#: win32\MainWindow.cpp:405
msgid "Community news"
msgstr ""

#: win32\AboutDlg.cpp:116
msgid "Compiler"
msgstr ""

#: win32\MainWindow.cpp:697 win32\MainWindow.cpp:706
#, fuzzy
msgid "Configure"
msgstr "設定(&C)"

#: win32\DownloadPage.cpp:118
#, fuzzy
msgid "Configure Public Hub Lists"
msgstr "公共服務器列表"

#: win32\UserMatchPage.cpp:103
msgid "Configure styles (fonts / colors) for these user matching definitions"
msgstr ""

#: win32\StylesPage.cpp:134
msgid "Configure user matching definitions"
msgstr ""

#: win32\HubListsDlg.cpp:44 win32\PublicHubsFrame.cpp:166
#, fuzzy
msgid "Configured Public Hub Lists"
msgstr "公共服務器列表"

#: win32\WindowsPage.cpp:52
#, fuzzy
msgid "Confirm ADL Search removal"
msgstr "ADL中斷優先"

#: win32\WindowsPage.cpp:47
msgid "Confirm application exit"
msgstr "確認離開"

#: win32\WindowsPage.cpp:70
#, fuzzy
msgid "Confirm dialog options"
msgstr "確認離開"

#: win32\WindowsPage.cpp:49
msgid "Confirm favorite hub removal"
msgstr ""

#: win32\WindowsPage.cpp:50
#, fuzzy
msgid "Confirm favorite user removal"
msgstr "最愛的使用者"

#: win32\WindowsPage.cpp:48
msgid "Confirm hub closing"
msgstr ""

#: win32\WindowsPage.cpp:51
msgid "Confirm item removal in download queue"
msgstr ""

#: win32\MainWindow.cpp:299
msgid "Connect to a favorite hub &group...\tCtrl+G"
msgstr ""

#: win32\MainWindow.cpp:932
msgid "Connect to a favorite hub group"
msgstr ""

#: win32\MainWindow.cpp:770
msgid "Connect to all hubs in this group"
msgstr ""

#: win32\UserInfoBase.h:163
msgid "Connect to hub"
msgstr ""

#: win32\HubFrame.cpp:637
msgid "Connected"
msgstr "已連接"

#: win32\TransferView.cpp:925 win32\TransferView.cpp:945
#, fuzzy
msgid "Connecting"
msgstr "連接狀況"

#: win32\HubFrame.cpp:909
#, fuzzy, boost-format
msgid "Connecting to %1%..."
msgstr "連接狀況"

#: win32\HubFrame.cpp:62 win32\SearchFrame.cpp:57 win32\UserInfoBase.cpp:119
#: win32\UsersFrame.cpp:100
msgid "Connection"
msgstr "連接狀況"

#: win32\SettingsDialog.cpp:159
#, fuzzy
msgid "Connectivity"
msgstr "已連接"

#: win32\CommandDlg.cpp:105
msgid "Context"
msgstr ""

#: win32\WinUtil.cpp:1555
#, fuzzy
msgid "Copy"
msgstr "複製( &C)"

#: win32\HubFrame.cpp:1252
msgid "Copy &address to clipboard"
msgstr ""

#: win32\WinUtil.cpp:772
msgid "Copy magnet link to clipboard"
msgstr ""

#: win32\UserInfoBase.h:174
#, fuzzy
msgid "Copy user information"
msgstr "一般"

#: win32\HubFrame.cpp:64 win32\PublicHubsFrame.cpp:45
#: win32\TransferView.cpp:59 win32\UserInfoBase.cpp:121
#, fuzzy
msgid "Country"
msgstr "次數"

#: win32\AppearancePage.cpp:75
#, fuzzy
msgid "Country format"
msgstr "次數"

#: win32\CommandDlg.cpp:214
msgid "Create / Modify User Command"
msgstr ""

#: win32\HashProgressDlg.cpp:109
msgid "Creating file index..."
msgstr ""

#: win32\dwtTexts.cpp:32
#, fuzzy
msgid "Cu&t\tCtrl+X"
msgstr "筆記本"

#: win32\HubFrame.cpp:513
#, boost-format
msgid "Current hub topic: %1%"
msgstr ""

#: win32\NotificationsPage.cpp:281
msgid "Custom"
msgstr ""

#: win32\StylesPage.cpp:125 win32\UserMatchPage.cpp:232
msgid "Custom background color"
msgstr ""

#: win32\StylesPage.cpp:102 win32\UserMatchPage.cpp:228
msgid "Custom font"
msgstr ""

#: win32\StylesPage.cpp:111 win32\UserMatchPage.cpp:230
msgid "Custom text color"
msgstr ""

#: win32\MainWindow.cpp:891
msgid "Custom..."
msgstr ""

#: win32\MainWindow.cpp:1155
#, boost-format
msgid "D: %1%"
msgstr ""

#: win32\MainWindow.cpp:1163
#, boost-format
msgid "D: %1%/s (%2%)"
msgstr ""

#: win32\MainWindow.cpp:1870
#, boost-format
msgid ""
"D: %1%/s (%2%)\r\n"
"U: %3%/s (%4%)"
msgstr ""

#: win32\MainWindow.cpp:730
#, boost-format
msgid "DC++ - %1%"
msgstr ""

#: win32\MagnetDlg.cpp:71
msgid ""
"DC++ has detected a MAGNET link with a file hash that can be searched for on "
"the Direct Connect network.  What would you like to do?"
msgstr ""

#: win32\AppearancePage.cpp:142 win32\AppearancePage.cpp:175
#: win32\WinUtil.cpp:1142
msgid "Default"
msgstr ""

#: win32\DownloadPage.cpp:52
msgid "Default download directory"
msgstr "下載目錄"

#: win32\FavHubsFrame.cpp:382
msgid "Default group"
msgstr ""

#: win32\TabsPage.cpp:102
#, fuzzy
msgid "Default theme"
msgstr "預定離開訊息"

#: win32\FavHubGroupsDlg.cpp:140 win32\FavHubProperties.cpp:88
#: win32\FavHubProperties.cpp:115 win32\FavHubsFrame.cpp:46
#: win32\GeneralPage.cpp:60 win32\HubFrame.cpp:60 win32\HubFrame.cpp:439
#: win32\PublicHubsFrame.cpp:42 win32\UserInfoBase.cpp:117
#: win32\UsersFrame.cpp:58 win32\UsersFrame.cpp:80 win32\UsersFrame.cpp:428
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: win32\PluginInfoDlg.cpp:91 win32\PluginPage.cpp:230
#, fuzzy
msgid "Description: "
msgstr "描述"

#: win32\ADLSearchFrame.cpp:47 win32\ADLSProperties.cpp:106
#, fuzzy
msgid "Destination Directory"
msgstr "下載目錄"

#: win32\ConnectivityPage.cpp:69
msgid "Detect now"
msgstr ""

#: win32\ConnectivityPage.cpp:73
#, fuzzy
msgid "Detection log"
msgstr "連接狀況"

#: win32\ProxyPage.cpp:70
#, fuzzy
msgid "Direct connection"
msgstr "連接狀況"

#: win32\DownloadPage.cpp:46
msgid "Directories"
msgstr "目錄"

#: win32\ADLSProperties.cpp:77 win32\DirectoryListingFrame.cpp:1573
#: win32\FavoriteDirsPage.cpp:41 win32\LogPage.cpp:74
#: win32\SearchFrame.cpp:480 win32\UploadPage.cpp:47
msgid "Directory"
msgstr "資料夾"

#: win32\FavoriteDirsPage.cpp:153 win32\FavoriteDirsPage.cpp:185
msgid "Directory or directory name already exists"
msgstr ""

#: win32\MainWindow.cpp:708 win32\PluginPage.cpp:106 win32\PluginPage.cpp:250
msgid "Disable"
msgstr ""

#: win32\MainWindow.cpp:882
msgid "Disabled"
msgstr ""

#: win32\MainWindow.cpp:400
#, fuzzy
msgid "Discussion forum"
msgstr "討論"

#: win32\NotificationsPage.cpp:93
msgid "Display a balloon popup"
msgstr ""

#: win32\NotificationsPage.cpp:118
msgid "Display the balloon only when DC++ is in the background"
msgstr ""

#: win32\MagnetDlg.cpp:113
msgid "Do nothing"
msgstr ""

#: win32\UserMatchPage.cpp:308
msgid "Do you really want to delete selected user matching definitions?"
msgstr ""

#: win32\SearchTypesPage.cpp:244
msgid "Do you really want to delete this search type?"
msgstr ""

#: win32\ConnectivityManualPage.cpp:86
msgid "Don't allow hubs/NAT-PMP/UPnP to override"
msgstr ""

#: win32\AdvancedPage.cpp:48
#, fuzzy
msgid "Don't automatically disconnect favorite users who leave the hub"
msgstr "自動踢除"

#: win32\AdvancedPage.cpp:38
msgid "Don't delete file lists when exiting"
msgstr "保留列表"

#: win32\QueuePage.cpp:42
msgid "Don't download files already in share"
msgstr ""

#: win32\QueuePage.cpp:43
msgid "Don't download files already in the queue"
msgstr ""

#: win32\HubFrame.cpp:546
msgid "Don't remove /password before your password"
msgstr ""

#: win32\QueuePage.cpp:38
msgid "Don't remove the source when autodropping, only disconnect"
msgstr ""

#: win32\AdvancedPage.cpp:41
msgid "Don't send the away message to bots"
msgstr "無離開訊息至機器人"

#: win32\MainWindow.cpp:403
msgid "Donate (paypal)"
msgstr "捐贈"

#: win32\HashProgressDlg.cpp:138
msgid "Done"
msgstr "已完成"

#: win32\QueueFrame.cpp:1109
#, fuzzy
msgid "Done."
msgstr "已完成"

#: win32\DirectoryListingFrame.cpp:921
#, fuzzy
msgid "Download &to..."
msgstr "下載至"

#: win32\ADLSProperties.cpp:117
#, fuzzy
msgid "Download Matches"
msgstr "下載"

#: win32\MainWindow.cpp:441 win32\QueueFrame.cpp:63 win32\TabsPage.cpp:43
msgid "Download Queue"
msgstr "下載排隊佇列"

#: win32\PublicHubsFrame.cpp:416
#, fuzzy, boost-format
msgid "Download failed: %1%"
msgstr "已下載完畢"

#: win32\TransferView.cpp:1084 win32\WinUtil.cpp:95
#, fuzzy
msgid "Download finished"
msgstr "已下載完畢"

#: win32\DirectoryListingFrame.cpp:369
msgid "Download full list"
msgstr ""

#: win32\MainWindow.cpp:858 win32\MainWindow.cpp:1851
#, fuzzy
msgid "Download limit"
msgstr "下載"

#: win32\WinUtil.cpp:654
#, fuzzy
msgid "Download limit disabled"
msgstr "下載"

#: win32\WinUtil.cpp:654
#, fuzzy, boost-format
msgid "Download limit set to %1% KiB/s"
msgstr "下載"

#: win32\MainWindow.cpp:1171
#, fuzzy, boost-format
msgid "Download limit: %1%/s - Click to adjust"
msgstr "下載"

#: win32\WinUtil.cpp:602
#, fuzzy
msgid "Download slots set"
msgstr "下載"

#: win32\UsersFrame.cpp:85
#, fuzzy
msgid "Download speed"
msgstr "已下載完畢"

#: win32\SearchFrame.cpp:847
msgid "Download to..."
msgstr "下載至"

#: win32\SearchFrame.cpp:823
msgid "Download whole directory"
msgstr "下載整個資料夾"

#: win32\SearchFrame.cpp:875
msgid "Download whole directory to..."
msgstr "下載整個資料夾至"

#: win32\QueueFrame.cpp:51
msgid "Downloaded"
msgstr "已下載完畢"

#: win32\PublicHubsFrame.cpp:431
#, boost-format
msgid "Downloaded hub list is corrupted or unsupported (%1%)"
msgstr ""

#: win32\TransferView.cpp:1053
#, fuzzy
msgid "Downloading"
msgstr "下載中"

#: win32\TransferView.cpp:989
#, fuzzy, boost-format
msgid "Downloading %1%"
msgstr "下載中"

#: win32\TransferView.cpp:341
#, fuzzy, boost-format
msgid "Downloading from %1% users"
msgstr "下載中"

#: win32\DirectoryListingFrame.cpp:1262
#, fuzzy
msgid "Downloading list..."
msgstr "下載中"

#: win32\PublicHubsFrame.cpp:212 win32\PublicHubsFrame.cpp:346
msgid "Downloading public hub list..."
msgstr "下載hub列表中"

#: win32\PublicHubsFrame.cpp:412
#, fuzzy, boost-format
msgid "Downloading public hub list... (%1%)"
msgstr "下載hub列表中"

#: win32\AboutDlg.cpp:162
msgid "Downloading..."
msgstr "下載中"

#: win32\MainWindow.cpp:397 win32\SettingsDialog.cpp:166
#: win32\StylesPage.cpp:165
msgid "Downloads"
msgstr "下載"

#: win32\QueueFrame.cpp:1100
msgid "Downloads running, please disconnect them"
msgstr ""

#: win32\QueuePage.cpp:105
msgid "Drop sources below"
msgstr ""

#: win32\MainWindow.cpp:325
msgid "E&xit\tAlt+F4"
msgstr ""

#: win32\HubFrame.cpp:65 win32\UsersFrame.cpp:81
msgid "E-Mail"
msgstr "電子信箱"

#: win32\UserInfoBase.cpp:122
#, fuzzy
msgid "E-mail"
msgstr "電子信箱"

#: win32\ConnectivityPage.cpp:82
msgid "Edit detected settings"
msgstr ""

#: win32\FinishedFrameBase.h:737 win32\FinishedFrameBase.h:748
#, fuzzy
msgid "Elapsed"
msgstr "暫停"

#: win32\FavHubGroupsDlg.cpp:144 win32\FavHubProperties.cpp:120
#: win32\GeneralPage.cpp:65 win32\HubFrame.cpp:440
#, fuzzy
msgid "Email"
msgstr "電子信箱"

#: win32\HubFrame.cpp:75
msgid "Empty hub address specified"
msgstr ""

#: win32\MainWindow.cpp:710 win32\PluginPage.cpp:102 win32\PluginPage.cpp:249
msgid "Enable"
msgstr ""

#: win32\AdvancedPage.cpp:40
msgid "Enable automatic SFV checking"
msgstr "SFV確認"

#: win32\GeneralPage.cpp:121
msgid "Enable away mode after"
msgstr ""

#: win32\GeneralPage.cpp:107
msgid "Enable away mode when DC++ is minimized"
msgstr ""

#: win32\GeneralPage.cpp:111
msgid "Enable away mode when the Windows session is locked"
msgstr ""

#: win32\AdvancedPage.cpp:43
msgid "Enable safe and compressed transfers"
msgstr "壓縮傳輸"

#: win32\AdvancedPage.cpp:52
msgid "Enable segmented downloads"
msgstr ""

#: win32\ADLSProperties.cpp:114
msgid "Enabled"
msgstr ""

#: win32\ADLSearchFrame.cpp:44
msgid "Enabled / Search String"
msgstr "主動搜索字串"

#: win32\ConnectivityManualPage.cpp:107
msgid "Encrypted transfer"
msgstr ""

#: win32\SearchFrame.cpp:141
#, fuzzy
msgid "Enter search here"
msgstr "輸入搜索字串"

#: win32\CertificatesPage.cpp:116
msgid "Error generating certificate"
msgstr ""

#: win32\NotepadFrame.cpp:50
#, boost-format
msgid "Error loading the notepad file: %1%"
msgstr ""

#: win32\AboutDlg.cpp:207
#, fuzzy
msgid "Error processing version information"
msgstr "一般"

#: win32\WinUtil.cpp:1363
#, boost-format
msgid "Error registering the %1% handler"
msgstr ""

#: win32\QueueFrame.cpp:56
msgid "Errors"
msgstr "錯誤"

#: win32\NotificationsPage.cpp:37
msgid "Event"
msgstr ""

#: win32\UserMatchPage.cpp:217 win32\WinUtil.cpp:1137
msgid "Exact match"
msgstr ""

#: win32\DirectoryListingFrame.cpp:67 win32\QueueFrame.cpp:55
#: win32\SearchFrame.cpp:59
msgid "Exact size"
msgstr "正確大小"

#: win32\TabsPage.cpp:199
msgid "Example hub tab"
msgstr ""

#: win32\MainWindow.cpp:1854
msgid "Exit"
msgstr ""

#: win32\SettingsDialog.cpp:189
msgid "Experts only"
msgstr ""

#: win32\SearchTypeDlg.cpp:47
msgid "Extension"
msgstr ""

#: win32\SearchTypeDlg.cpp:43
msgid "Extension edition"
msgstr ""

#: win32\SearchTypesPage.cpp:42
msgid "Extensions"
msgstr ""

#: win32\SearchTypeDlg.cpp:39
#, boost-format
msgid "Extensions for the %1% search type"
msgstr ""

#: win32\ConnectivityManualPage.cpp:76 win32\HubFrame.cpp:441
msgid "External / WAN IP"
msgstr ""

#: win32\PublicHubsFrame.cpp:148
#, fuzzy
msgid "F&ilter"
msgstr "檔案"

#: win32\HubFrame.cpp:707
msgid ""
"Failed to create a new PM window; check the \"Max PM windows\" value in "
"Settings > Experts only"
msgstr ""

#: win32\UsersFrame.cpp:53 win32\UsersFrame.cpp:187
#, fuzzy
msgid "Favorite"
msgstr "最愛的hub"

#: win32\FavHubProperties.cpp:177
#, fuzzy
msgid "Favorite Hub Properties"
msgstr "最愛的hub"

#: win32\FavHubsFrame.cpp:55 win32\MainWindow.cpp:436
msgid "Favorite Hubs"
msgstr "最愛的hub"

#: win32\FavoriteDirsPage.cpp:56
#, fuzzy
msgid "Favorite download directories"
msgstr "下載目錄"

#: win32\HubFrame.cpp:1107
msgid "Favorite hub added"
msgstr "最愛的hub已新增"

#: win32\FavHubGroupsDlg.cpp:204
#, fuzzy
msgid "Favorite hub groups"
msgstr "最愛的hub已新增"

#: win32\HubFrame.cpp:1117
#, fuzzy
msgid "Favorite hub removed"
msgstr "最愛的hub已新增"

#: win32\FavoriteDirsPage.cpp:40 win32\FavoriteDirsPage.cpp:147
#: win32\FavoriteDirsPage.cpp:179
#, fuzzy
msgid "Favorite name"
msgstr "最愛的使用者"

#: win32\PrivateFrame.cpp:347
msgid "Favorite user added"
msgstr "最愛的使用者已新增"

#: win32\WinUtil.cpp:463
#, boost-format
msgid "Favorite users (added by %1%)"
msgstr ""

#: win32\SettingsDialog.cpp:167
#, fuzzy
msgid "Favorites"
msgstr "最愛的hub"

#: win32\UsersFrame.cpp:95
msgid "Features"
msgstr ""

#: win32\DirectoryListingFrame.cpp:64 win32\DirectoryListingFrame.cpp:1566
#: win32\SearchFrame.cpp:50 win32\TransferView.cpp:48
msgid "File"
msgstr "檔案"

#: win32\MagnetDlg.cpp:83
msgid "File Hash:"
msgstr ""

#: win32\TabsPage.cpp:40
#, fuzzy
msgid "File List"
msgstr "檔案類型"

#: win32\QueueFrame.cpp:456 win32\WinUtil.cpp:833
#, fuzzy
msgid "File Lists"
msgstr "檔案類型"

#: win32\QueueFrame.cpp:1106
msgid "File is already finished"
msgstr ""

#: win32\WinUtil.cpp:96
#, fuzzy
msgid "File list downloaded"
msgstr "已完成下載"

#: win32\QueueFrame.cpp:384
msgid "File not available"
msgstr "檔案無法取得"

#: win32\FinishedFrameBase.h:732
#, fuzzy
msgid "File size"
msgstr "檔案"

#: win32\SearchFrame.cpp:189
msgid "File type"
msgstr "檔案類型"

#: win32\CommandDlg.cpp:122
msgid "Filelist Menu"
msgstr ""

#: win32\ADLSProperties.cpp:76 win32\LogPage.cpp:94 win32\QueueFrame.cpp:48
#: win32\UsersFrame.cpp:418 win32\FinishedFrameBase.h:728
msgid "Filename"
msgstr "檔案名稱"

#: win32\MagnetDlg.cpp:92
#, fuzzy
msgid "Filename:"
msgstr "檔案名稱"

#: win32\FinishedFrameBase.h:746
#, fuzzy
msgid "Files"
msgstr "檔案"

#: win32\DirectoryListingFrame.cpp:1218
#, boost-format
msgid "Files (total): %1%"
msgstr ""

#: win32\DirectoryListingFrame.cpp:1234 win32\QueueFrame.cpp:228
#, boost-format
msgid "Files: %1%"
msgstr ""

#: win32\PublicHubsFrame.cpp:157
#, fuzzy
msgid "Filter hubs"
msgstr "檔案"

#: win32\SearchFrame.cpp:263
#, fuzzy
msgid "Filter search results"
msgstr "輸入搜索字串"

#: win32\SearchFrame.cpp:259
#, fuzzy
msgid "Filter search results:"
msgstr "輸入搜索字串"

#: win32\AppearancePage.cpp:43
#, fuzzy
msgid "Filter spam messages"
msgstr "紀錄系統訊息"

#: win32\HubFrame.cpp:222 win32\UsersFrame.cpp:163
#, fuzzy
msgid "Filter users"
msgstr "最愛的使用者"

#: win32\UsersFrame.cpp:158
#, fuzzy
msgid "Filter:"
msgstr "檔案"

#: win32\DirectoryListingFrame.cpp:372
msgid "Find"
msgstr "尋找"

#: win32\RichTextBox.cpp:98
msgid "Find &Next\tF3"
msgstr ""

#: win32\DirectoryListingFrame.cpp:262
#, fuzzy
msgid "Find files"
msgstr "檔案"

#: win32\DirectoryListingFrame.cpp:287
#, fuzzy
msgid "Find next"
msgstr "尋找"

#: win32\DirectoryListingFrame.cpp:280
msgid "Find previous"
msgstr ""

#: win32\QueueFrame.cpp:346
#, fuzzy
msgid "Finished"
msgstr "尋找"

#: win32\FinishedDLFrame.cpp:28 win32\MainWindow.cpp:340
#: win32\MainWindow.cpp:443 win32\TabsPage.cpp:44
msgid "Finished Downloads"
msgstr "已完成下載"

#: win32\FinishedULFrame.cpp:28 win32\MainWindow.cpp:342
#: win32\MainWindow.cpp:445 win32\TabsPage.cpp:45
msgid "Finished Uploads"
msgstr "已完成上傳"

#: win32\NotificationsPage.cpp:124
msgid "Fire a balloon popup example"
msgstr ""

#: win32\LogPage.cpp:91
msgid "Format"
msgstr "格式"

#: win32\DirectoryListingFrame.cpp:347
#, fuzzy
msgid "Forward"
msgstr "格式"

#: win32\UsersFrame.cpp:87
#, fuzzy
msgid "Free slots"
msgstr "通路"

#: win32\MainWindow.cpp:398
msgid "Frequently asked questions"
msgstr "問答集"

#: win32\ADLSProperties.cpp:78
#, fuzzy
msgid "Full Path"
msgstr "路徑"

#: win32\QueueFrame.cpp:390
msgid "Full tree does not match TTH root"
msgstr ""

#: win32\ListFilter.cpp:163
#, fuzzy
msgid "GB"
msgstr "位元組"

#: win32\StylesPage.cpp:147
msgid "General"
msgstr ""

#: win32\UsersFrame.cpp:375
#, fuzzy
msgid "General information"
msgstr "一般"

#: win32\CertificatesPage.cpp:91
msgid "Generate certificates"
msgstr ""

#: win32\UserMatchPage.cpp:204
#, boost-format
msgid "Generated by %1%"
msgstr ""

#: win32\MainWindow.cpp:318
msgid "GeoIP database update"
msgstr ""

#: win32\MainWindow.cpp:389
msgid "Get started"
msgstr ""

#: win32\ADLSProperties.cpp:103 win32\ListFilter.cpp:155
#: win32\SearchFrame.cpp:186
msgid "GiB"
msgstr ""

#: win32\StylesPage.cpp:160
#, fuzzy
msgid "Global application style"
msgstr "確認離開"

#: win32\WinUtil.cpp:1523 win32\UserInfoBase.h:161
msgid "Grant &extra slot"
msgstr ""

#: win32\AboutDlg.cpp:139
msgid "Greetz and Contributors"
msgstr ""

#: win32\FavHubProperties.cpp:155 win32\FavHubsFrame.cpp:51
msgid "Group"
msgstr ""

#: win32\FavHubGroupsDlg.cpp:39
#, fuzzy
msgid "Group name"
msgstr "檔案名稱"

#: win32\FavHubGroupsDlg.cpp:114
#, fuzzy
msgid "Group properties"
msgstr "內容(&P)"

#: win32\FinishedFrameBase.h:90
msgid "Grouped by files"
msgstr ""

#: win32\FinishedFrameBase.h:98
msgid "Grouped by users"
msgstr ""

#: win32\AppearancePage.cpp:47
msgid "Guess user country from IP"
msgstr ""

#: win32\DownloadPage.cpp:120
msgid "HTTP Proxy (for hublist only)"
msgstr "公共服務器列表HTTP伺服器"

#: win32\AppearancePage.cpp:82
msgid "Height of the message editing box"
msgstr ""

#: win32\WinUtil.cpp:1110
msgid "Help"
msgstr ""

#: win32\MainWindow.cpp:388
msgid "Help &Contents\tF1"
msgstr ""

#: win32\MainWindow.cpp:399
msgid "Help center"
msgstr ""

#: win32\UserInfoBase.cpp:108
#, fuzzy
msgid "Hidden user"
msgstr "被動模式使用者"

#: win32\SearchFrame.cpp:212
msgid "Hide files already in share"
msgstr ""

#: win32\QueueFrame.cpp:365 win32\QueueFrame.cpp:899
msgid "High"
msgstr "高"

#: win32\QueuePage.cpp:75
msgid "High prio max size"
msgstr ""

#: win32\QueueFrame.cpp:366 win32\QueueFrame.cpp:900
msgid "Highest"
msgstr "最高"

#: win32\QueuePage.cpp:69
msgid "Highest prio max size"
msgstr ""

#: win32\TabsPage.cpp:202
msgid "Highlighted tab"
msgstr ""

#: win32\SettingsDialog.cpp:183
#, fuzzy
msgid "History"
msgstr "資料夾"

#: win32\SearchFrame.cpp:51
msgid "Hits"
msgstr ""

#: win32\MainWindow.cpp:396
#, fuzzy
msgid "Homepage"
msgstr "首頁"

#: win32\FavHubProperties.cpp:70 win32\SearchFrame.cpp:58
#: win32\TabsPage.cpp:38 win32\TransferView.cpp:52 win32\UCPage.cpp:39
#: win32\FinishedFrameBase.h:743
msgid "Hub"
msgstr "集線器"

#: win32\HubFrame.cpp:435
msgid "Hub IP & port"
msgstr ""

#: win32\CommandDlg.cpp:113
msgid "Hub Menu"
msgstr ""

#: win32\HubFrame.cpp:434 win32\UserMatchDlg.cpp:223
#: win32\UserMatchPage.cpp:216
#, fuzzy
msgid "Hub address"
msgstr "Hub位址"

#: win32\CommandDlg.cpp:144
msgid "Hub address (see help for usage)"
msgstr ""

#: win32\FavHubProperties.cpp:188
msgid "Hub address cannot be empty"
msgstr ""

#: win32\MainWindow.cpp:921
msgid "Hub address or Magnet link"
msgstr ""

#: win32\FavHubsFrame.cpp:217 win32\HubFrame.cpp:1109
msgid "Hub already exists as a favorite"
msgstr ""

#: win32\PublicHubsFrame.cpp:420
#, boost-format
msgid "Hub list downloaded%1% (%2%)"
msgstr ""

#: win32\HubFrame.cpp:560
#, fuzzy
msgid "Hub offline"
msgstr "使用者離線"

#: win32\UserInfoBase.cpp:112
msgid "Hub operator"
msgstr ""

#: win32\PrivateFrame.cpp:158
msgid "Hub to send messages through:"
msgstr ""

#: win32\UsersFrame.cpp:56
msgid "Hub(s)"
msgstr ""

#: win32\HubListsDlg.cpp:48
#, fuzzy
msgid "Hublist"
msgstr "Hubs"

#: win32\HistoryPage.cpp:81 win32\SearchFrame.cpp:218
msgid "Hubs"
msgstr "Hubs"

#: win32\UsersFrame.cpp:88
msgid "Hubs (normal)"
msgstr ""

#: win32\UsersFrame.cpp:90
#, fuzzy
msgid "Hubs (op)"
msgstr "Hubs"

#: win32\UsersFrame.cpp:89
msgid "Hubs (registered)"
msgstr ""

#: win32\MainWindow.cpp:1142 win32\PublicHubsFrame.cpp:246
#: win32\UserInfoBase.cpp:94
#, fuzzy, boost-format
msgid "Hubs: %1%"
msgstr "Hubs"

#: win32\PublicHubsFrame.cpp:244
#, fuzzy, boost-format
msgid "Hubs: %1% / %2%"
msgstr "Hubs"

#: win32\FavHubGroupsDlg.cpp:148 win32\FavHubProperties.cpp:125
#: win32\HubFrame.cpp:63 win32\ProxyPage.cpp:80 win32\SearchFrame.cpp:60
#: win32\TransferView.cpp:58 win32\UserInfoBase.cpp:120
#: win32\UserMatchDlg.cpp:223 win32\UserMatchPage.cpp:216
msgid "IP"
msgstr "IP 位址"

#: win32\UsersFrame.cpp:91
msgid "IP (v4)"
msgstr ""

#: win32\UsersFrame.cpp:92
msgid "IP (v6)"
msgstr ""

#: win32\MainWindow.cpp:1561
msgid ""
"IP -> country mappings are disabled. Turn them back on via Settings > "
"Appearance."
msgstr ""

#: win32\FavHubGroupsDlg.cpp:129 win32\FavHubProperties.cpp:95
msgid "Identification (leave blank for defaults)"
msgstr ""

#: win32\TransferView.cpp:167 win32\TransferView.cpp:344
#: win32\TransferView.cpp:1140
msgid "Idle"
msgstr ""

#: win32\UserInfoBase.h:169
msgid "Ignore chat"
msgstr ""

#: win32\UserMatchDlg.cpp:101 win32\UserMatchPage.cpp:225
#, fuzzy
msgid "Ignore chat messages"
msgstr "跳出視窗私人訊息"

#: win32\WindowsPage.cpp:40
#, fuzzy
msgid "Ignore private messages from bots"
msgstr "跳出視窗私人訊息"

#: win32\WindowsPage.cpp:39
#, fuzzy
msgid "Ignore private messages from the hub"
msgstr "跳出視窗私人訊息"

#: win32\HubFrame.cpp:702
#, boost-format
msgid "Ignored message: %1%"
msgstr ""

#: win32\UserInfoBase.cpp:114
#, fuzzy
msgid "In away mode"
msgstr "離開模式關閉"

#: win32\MainWindow.cpp:355
msgid "Indexing progress"
msgstr ""

#: win32\PluginInfoDlg.cpp:105
msgid "Install the plugin"
msgstr ""

#: win32\PluginPage.cpp:72
msgid "Installed Plugins"
msgstr ""

#: win32\QueueFrame.cpp:1066
#, boost-format
msgid "Integrity check: %1% (%2%)"
msgstr ""

#: win32\SearchTypeDlg.cpp:86
#, boost-format
msgid "Invalid extension: %1%"
msgstr ""

#: win32\MainWindow.cpp:1343
msgid "Invalid file list name"
msgstr ""

#: win32\SearchFrame.cpp:957
msgid "Invalid input value for TTH search"
msgstr ""

#: win32\WinUtil.cpp:596 win32\WinUtil.cpp:604
msgid "Invalid number of slots"
msgstr "無效的通路數"

#: win32\StringListDlg.cpp:81
msgid "Item edition"
msgstr ""

#: win32\QueueFrame.cpp:221
#, boost-format
msgid "Items: %1%"
msgstr ""

#: win32\HubFrame.cpp:473
#, fuzzy
msgid "Join/part of favorite users showing off"
msgstr "進入顯示關閉"

#: win32\HubFrame.cpp:471
#, fuzzy
msgid "Join/part of favorite users showing on"
msgstr "進入顯示開啟"

#: win32\HubFrame.cpp:466
msgid "Join/part showing off"
msgstr "進入顯示關閉"

#: win32\HubFrame.cpp:464
msgid "Join/part showing on"
msgstr "進入顯示開啟"

#: win32\HubFrame.cpp:926
#, boost-format
msgid "Joins: %1%"
msgstr ""

#: win32\ListFilter.cpp:167
#, fuzzy
msgid "KB"
msgstr "位元組"

#: win32\AdvancedPage.cpp:34
msgid "Keep duplicate files in your file list"
msgstr "列表淘汰"

#: win32\QueuePage.cpp:44
msgid "Keep finished files in the queue"
msgstr ""

#: win32\AppearancePage.cpp:91
msgid "Keep it between"
msgstr ""

#: win32\MagnetDlg.cpp:88
#, fuzzy
msgid "Key Search:"
msgstr "搜索"

#: win32\ADLSProperties.cpp:101 win32\ExpertsPage.cpp:44
#: win32\ExpertsPage.cpp:46 win32\ListFilter.cpp:159 win32\QueuePage.cpp:73
#: win32\QueuePage.cpp:79 win32\QueuePage.cpp:85 win32\QueuePage.cpp:91
#: win32\QueuePage.cpp:139 win32\SearchFrame.cpp:184
msgid "KiB"
msgstr ""

#: win32\UploadPage.cpp:121
msgid "KiB/s"
msgstr ""

#: win32\AppearancePage.cpp:109
#, fuzzy
msgid "Language"
msgstr "語言檔案"

#: win32\AboutDlg.cpp:161
msgid "Latest stable version"
msgstr ""

#: win32\AboutDlg.cpp:103
msgid ""
"Leading project contributor: poy\n"
"Ex-project contributor: Todd Pederzani\n"
"Ex-codeveloper: Per Lindén\n"
"Original DC++ logo design: Martin Skogevall\n"
"Graphics: Radox and various GPL and CC authors\n"
"\n"
"DC++ is licenced under GPL."
msgstr ""

#: win32\ConnectivityManualPage.cpp:56 win32\ConnectivityPage.cpp:65
#: win32\ProxyPage.cpp:57
msgid "Let DC++ determine the best connectivity settings"
msgstr ""

#: win32\TabsPage.cpp:72
msgid "Let DC++ draw tabs"
msgstr ""

#: win32\DownloadPage.cpp:78
msgid "Limits"
msgstr "下載限制"

#: win32\GeneralPage.cpp:70
#, fuzzy
msgid "Line speed (upload)"
msgstr "已完成上傳"

#: win32\MainWindow.cpp:395 win32\StylesPage.cpp:168
#, fuzzy
msgid "Links"
msgstr "Socks 使用者"

#: win32\StringListDlg.cpp:77
msgid "List configuration"
msgstr ""

#: win32\SplashWindow.cpp:64
#, boost-format
msgid "Loading DC++, please wait... (%1%)"
msgstr ""

#: win32\DirectoryListingFrame.cpp:840
#, boost-format
msgid "Loading file list: %1%"
msgstr ""

#: win32\PublicHubsFrame.cpp:424
#, boost-format
msgid "Locally cached (as of %1%) version of the hub list loaded (%2%)"
msgstr ""

#: win32\LogPage.cpp:39
#, fuzzy
msgid "Log downloaded segments"
msgstr "紀錄下載"

#: win32\LogPage.cpp:44
msgid "Log filelist transfers"
msgstr ""

#: win32\LogPage.cpp:40
#, fuzzy
msgid "Log finished downloads"
msgstr "已完成下載"

#: win32\FavHubGroupsDlg.cpp:169 win32\FavHubProperties.cpp:148
#: win32\LogPage.cpp:37
msgid "Log main chat"
msgstr "紀錄公開聊天"

#: win32\LogPage.cpp:38
msgid "Log private chat"
msgstr "紀錄個人聊天"

#: win32\LogPage.cpp:43
#, fuzzy
msgid "Log status messages"
msgstr "紀錄系統訊息"

#: win32\LogPage.cpp:42
msgid "Log system messages"
msgstr "紀錄系統訊息"

#: win32\LogPage.cpp:41
#, fuzzy
msgid "Log uploaded segments"
msgstr "紀錄上傳"

#: win32\LogPage.cpp:62
msgid "Logging"
msgstr "紀錄中"

#: win32\ProxyPage.cpp:95
msgid "Login"
msgstr "Socks 使用者"

#: win32\SettingsDialog.cpp:184 win32\StylesPage.cpp:169
#, fuzzy
msgid "Logs"
msgstr "Socks 使用者"

#: win32\WinUtil.cpp:771
msgid "Lookup TTH at Bitzi.com"
msgstr ""

#: win32\QueueFrame.cpp:363 win32\QueueFrame.cpp:897
msgid "Low"
msgstr "低"

#: win32\QueuePage.cpp:87
msgid "Low prio max size"
msgstr ""

#: win32\QueueFrame.cpp:362 win32\QueueFrame.cpp:896
msgid "Lowest"
msgstr "最低"

#: win32\SearchTypesPage.cpp:86
msgid "M&odify"
msgstr ""

#: win32\MagnetDlg.cpp:122 win32\WinUtil.cpp:1443
msgid "MAGNET Link detected"
msgstr ""

#: win32\ListFilter.cpp:165
#, fuzzy
msgid "MB"
msgstr "位元組"

#: win32\WinUtil.cpp:97
#, fuzzy
msgid "Main chat message received"
msgstr "永久禁止"

#: win32\FavHubProperties.cpp:166 win32\FavHubsFrame.cpp:140
#: win32\FavHubsFrame.cpp:362
msgid "Manage &groups"
msgstr ""

#: win32\SettingsDialog.cpp:160
#, fuzzy
msgid "Manual configuration"
msgstr "個人資訊"

#: win32\UserMatchDlg.cpp:77 win32\UserMatchPage.cpp:214
msgid "Match bots"
msgstr ""

#: win32\MainWindow.cpp:307
msgid "Match downloaded lists"
msgstr ""

#: win32\UserMatchPage.cpp:207
msgid "Match every user"
msgstr ""

#: win32\UserMatchDlg.cpp:71 win32\UserMatchPage.cpp:210
#, fuzzy
msgid "Match favorite users"
msgstr "最愛的使用者"

#: win32\UserMatchDlg.cpp:74 win32\UserMatchPage.cpp:212
#, fuzzy
msgid "Match operators"
msgstr "搜索選擇"

#: win32\DirectoryListingFrame.cpp:368
msgid "Match queue"
msgstr "排隊佇列配對"

#: win32\DirectoryListingFrame.cpp:756
#, boost-format
msgid "Matched %1% file"
msgid_plural "Matched %1% files"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: win32\ADLSProperties.cpp:91
msgid "Max FileSize"
msgstr ""

#: win32\ExpertsPage.cpp:53
msgid "Max PM windows"
msgstr ""

#: win32\ADLSearchFrame.cpp:49
#, fuzzy
msgid "Max Size"
msgstr "大小"

#: win32\ExpertsPage.cpp:47
msgid "Max filelist size"
msgstr ""

#: win32\ExpertsPage.cpp:43
msgid "Max hash speed"
msgstr ""

#: win32\PublicHubsFrame.cpp:49
#, fuzzy
msgid "Max hubs"
msgstr "Hubs"

#: win32\QueuePage.cpp:123
msgid "Max inactivity"
msgstr ""

#: win32\PublicHubsFrame.cpp:50
#, fuzzy
msgid "Max users"
msgstr "使用者"

#: win32\BandwidthLimitPage.cpp:80 win32\BandwidthLimitPage.cpp:139
#, fuzzy
msgid "Maximum Download Rate (KiB/s) (0 = infinite)"
msgstr "最多同時下載"

#: win32\BandwidthLimitPage.cpp:70 win32\BandwidthLimitPage.cpp:129
#, fuzzy
msgid "Maximum Upload Rate (KiB/s) (0 = infinite)"
msgstr "最多同時下載"

#: win32\HistoryPage.cpp:86 win32\MainWindow.cpp:833
msgid "Maximum number of recent items to save"
msgstr ""

#: win32\DownloadPage.cpp:95
msgid "Maximum simultaneous downloads (0 = infinite)"
msgstr "最多同時下載"

#: win32\MainWindow.cpp:357
#, fuzzy
msgid "Menu bar\tCtrl+0"
msgstr "搜索"

#: win32\ADLSProperties.cpp:102 win32\ExpertsPage.cpp:47
#: win32\ListFilter.cpp:157 win32\SearchFrame.cpp:185
msgid "MiB"
msgstr ""

#: win32\ExpertsPage.cpp:43
msgid "MiB/s"
msgstr ""

#: win32\GeneralPage.cpp:78
msgid "MiBits/s"
msgstr ""

#: win32\BandwidthLimitPage.cpp:105
msgid "Midnight"
msgstr ""

#: win32\ADLSProperties.cpp:86
msgid "Min FileSize"
msgstr ""

#: win32\ADLSearchFrame.cpp:48
#, fuzzy
msgid "Min Size"
msgstr "大小"

#: win32\QueuePage.cpp:117
msgid "Min elapsed"
msgstr ""

#: win32\QueuePage.cpp:135
msgid "Min filesize"
msgstr ""

#: win32\PublicHubsFrame.cpp:47
#, fuzzy
msgid "Min share"
msgstr "已分享"

#: win32\PublicHubsFrame.cpp:48
#, fuzzy
msgid "Min slots"
msgstr "通路"

#: win32\QueuePage.cpp:129
#, fuzzy
msgid "Min sources online"
msgstr "等待的使用者線上"

#: win32\ExpertsPage.cpp:46
msgid "Mini slot size"
msgstr ""

#: win32\AppearancePage.cpp:39
msgid "Minimize to tray"
msgstr "最小化至系統列"

#: win32\ADLSearchFrame.cpp:104 win32\FavHubsFrame.cpp:119
#: win32\FavHubsFrame.cpp:353 win32\PluginPage.cpp:115
#: win32\PluginPage.cpp:253 win32\StringListDlg.cpp:150 win32\UCPage.cpp:72
#: win32\UserMatchPage.cpp:94
msgid "Move &Down"
msgstr ""

#: win32\ADLSearchFrame.cpp:98 win32\FavHubsFrame.cpp:112
#: win32\FavHubsFrame.cpp:352 win32\PluginPage.cpp:110
#: win32\PluginPage.cpp:252 win32\StringListDlg.cpp:145 win32\UCPage.cpp:68
#: win32\UserMatchPage.cpp:90
msgid "Move &Up"
msgstr ""

#: win32\DirectoryListingFrame.cpp:1564
msgid "NONE"
msgstr ""

#: win32\CommandDlg.cpp:133 win32\FavHubGroupsDlg.cpp:123
#: win32\FavHubProperties.cpp:77 win32\FavHubsFrame.cpp:45
#: win32\PublicHubsFrame.cpp:41 win32\UCPage.cpp:37 win32\UserMatchDlg.cpp:64
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: win32\CommandDlg.cpp:231
msgid "Name and command must not be empty"
msgstr ""

#: win32\SearchTypesPage.cpp:156
msgid "Name of the new search type"
msgstr ""

#: win32\UploadPage.cpp:234 win32\UploadPage.cpp:291
msgid "Name under which the others see the directory"
msgstr ""

#: win32\PluginInfoDlg.cpp:89 win32\PluginPage.cpp:228
#, fuzzy
msgid "Name: "
msgstr "使用者"

#: win32\UserMatchPage.cpp:193
#, fuzzy, boost-format
msgid "Name: %1%"
msgstr "使用者"

#: win32\MainWindow.cpp:353 win32\MainWindow.cpp:451 win32\StatsFrame.cpp:32
msgid "Network Statistics"
msgstr "網路狀態"

#: win32\MainWindow.cpp:893
#, fuzzy
msgid "New limit (KiB/s) (0 = infinite)"
msgstr "最多同時下載"

#: win32\SearchTypesPage.cpp:227
#, fuzzy
msgid "New name"
msgstr "名稱"

#: win32\SearchTypesPage.cpp:156
msgid "New search type"
msgstr ""

#: win32\UploadPage.cpp:243
msgid "New virtual name matches old name, skipping..."
msgstr ""

#: win32\FavHubGroupsDlg.cpp:135 win32\FavHubProperties.cpp:102
#: win32\FavHubsFrame.cpp:47 win32\GeneralPage.cpp:54 win32\HubFrame.cpp:58
#: win32\HubFrame.cpp:438 win32\UserMatchDlg.cpp:223
#: win32\UserMatchPage.cpp:216 win32\UsersFrame.cpp:55 win32\UsersFrame.cpp:78
#: win32\FinishedFrameBase.h:742
msgid "Nick"
msgstr "暱稱"

#: win32\FinishedFrameBase.h:730
#, fuzzy
msgid "Nicks"
msgstr "暱稱"

#: win32\ADLSearchFrame.cpp:331 win32\NotificationsPage.cpp:281
#: win32\NotificationsPage.cpp:287 win32\WinUtil.cpp:1144
#: win32\FinishedFrameBase.h:263
msgid "No"
msgstr ""

#: win32\WinUtil.cpp:622
msgid "No away message"
msgstr ""

#: win32\QueueFrame.cpp:405
msgid "No errors"
msgstr "無錯誤"

#: win32\MainWindow.cpp:988
#, fuzzy
msgid "No favorite hub group found"
msgstr "最愛的hub已新增"

#: win32\QueueFrame.cpp:392 win32\QueueFrame.cpp:1103
#, fuzzy
msgid "No full tree available"
msgstr "檔案無法取得"

#: win32\WinUtil.cpp:1075
#, fuzzy
msgid "No help information available"
msgstr "檔案無法取得"

#: win32\DirectoryListingFrame.cpp:1536
#, fuzzy, boost-format
msgid "No matches found for: %1%"
msgstr "無配對"

#: win32\DownloadPage.cpp:105
msgid "No new downloads if speed exceeds (KiB/s, 0 = disable)"
msgstr "下載速度限制暫停kB/s"

#: win32\PluginPage.cpp:198
msgid "No plugin has been selected"
msgstr ""

#: win32\AboutDlg.cpp:157
msgid "No transfers yet"
msgstr ""

#: win32\QueueFrame.cpp:324
msgid "No users"
msgstr "無使用者"

#: win32\QueueFrame.cpp:336
msgid "No users to download from"
msgstr "無使用者可下載"

#: win32\BandwidthLimitPage.cpp:108
msgid "Noon"
msgstr ""

#: win32\QueueFrame.cpp:364 win32\QueueFrame.cpp:898 win32\SearchFrame.cpp:171
msgid "Normal"
msgstr "一般"

#: win32\QueuePage.cpp:81
msgid "Normal prio max size"
msgstr ""

#: win32\CertificatesPage.cpp:98
msgid "Note: TLS might not protect search results and non-keyprinted hubs."
msgstr ""

#: win32\AppearancePage.cpp:116
#, fuzzy
msgid "Note: some of these options require that you restart DC++"
msgstr "須重新開啟"

#: win32\SearchTypesPage.cpp:103
msgid "Note; Custom search types will only be applied to ADC hubs!"
msgstr ""

#: win32\UploadPage.cpp:94
msgid "Note; Files appear in the share only after they've been hashed!"
msgstr ""

#: win32\DownloadPage.cpp:108
#, no-c-format
msgid "Note; because of changing download speeds, this is not 100% accurate..."
msgstr "速度並不正確"

#: win32\MainWindow.cpp:461 win32\NotepadFrame.cpp:33
msgid "Notepad"
msgstr "筆記本"

#: win32\NotificationsPage.cpp:65 win32\SettingsDialog.cpp:180
msgid "Notifications"
msgstr ""

#: win32\WinUtil.cpp:1090
msgid "OK"
msgstr ""

#: win32\UsersFrame.cpp:269 win32\UsersFrame.cpp:284 win32\WinUtil.cpp:707
msgid "Offline"
msgstr "離線"

#: win32\UsersFrame.cpp:186 win32\UsersFrame.cpp:266 win32\UsersFrame.cpp:281
msgid "Online"
msgstr "線上"

#: win32\HubFrame.cpp:436
#, fuzzy
msgid "Online users"
msgstr "最愛的使用者"

#: win32\FinishedFrameBase.h:146
#, fuzzy
msgid "Only show fully downloaded files"
msgstr "無使用者可下載"

#: win32\AppearancePage.cpp:45 win32\FavHubGroupsDlg.cpp:164
#: win32\FavHubProperties.cpp:143
msgid "Only show joins / parts for favorite users"
msgstr ""

#: win32\SearchFrame.cpp:206
msgid "Only users with free slots"
msgstr "只有有空的通路"

#: win32\SearchFrame.cpp:232
msgid "Only where I'm op"
msgstr "只有在做主持人(OP)的地方"

#: win32\SystemFrame.cpp:127 win32\FinishedFrameBase.h:465
msgid "Open &folder"
msgstr ""

#: win32\MainWindow.cpp:312
msgid "Open crash log"
msgstr ""

#: win32\MainWindow.cpp:311 win32\MainWindow.cpp:1848
msgid "Open downloads directory"
msgstr "開啟下載資料夾"

#: win32\MainWindow.cpp:453
msgid "Open file list..."
msgstr ""

#: win32\MainWindow.cpp:305
msgid "Open file list...\tCtrl+L"
msgstr ""

#: win32\WindowsPage.cpp:36
msgid "Open new file list windows in the background"
msgstr ""

#: win32\WindowsPage.cpp:37
#, fuzzy
msgid "Open new private message windows in the background"
msgstr "跳出視窗私人訊息"

#: win32\WindowsPage.cpp:38
msgid "Open new window when using /join"
msgstr ""

#: win32\MainWindow.cpp:306 win32\MainWindow.cpp:455
msgid "Open own list"
msgstr ""

#: win32\WindowsPage.cpp:34
#, fuzzy
msgid "Open private messages from bots in their own window"
msgstr "跳出視窗私人訊息"

#: win32\WindowsPage.cpp:35
#, fuzzy
msgid "Open private messages from the hub in their own window"
msgstr "跳出視窗私人訊息"

#: win32\WindowsPage.cpp:33
msgid "Open private messages in their own window"
msgstr "跳出視窗私人訊息"

#: win32\WinUtil.cpp:474
#, boost-format
msgid "Operators (added by %1%)"
msgstr ""

#: win32\AppearancePage.cpp:64
msgid "Options"
msgstr "選擇"

#: win32\QueuePage.cpp:142
#, fuzzy
msgid "Other queue options"
msgstr "搜索選擇"

#: win32\CertificatesPage.cpp:69
msgid "Own certificate file"
msgstr ""

#: win32\ExpertsPage.cpp:48
msgid "PID"
msgstr ""

#: win32\CommandDlg.cpp:99
msgid "PM"
msgstr ""

#: win32\CommandDlg.cpp:127
msgid "Parameters"
msgstr ""

#: win32\DirectoryListingFrame.cpp:682
msgid "Partial file list loaded"
msgstr ""

#: win32\UserMatchPage.cpp:217 win32\WinUtil.cpp:1137
msgid "Partial match"
msgstr ""

#: win32\HubFrame.cpp:950
#, boost-format
msgid "Parts: %1%"
msgstr ""

#: win32\ConnectivityManualPage.cpp:71
msgid "Passive mode (last resort - has serious limitations)"
msgstr ""

#: win32\QueueFrame.cpp:386
msgid "Passive user"
msgstr "被動模式使用者"

#: win32\FavHubProperties.cpp:108 win32\FavHubsFrame.cpp:48
#: win32\ProxyPage.cpp:97
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: win32\QueueFrame.cpp:54 win32\SearchFrame.cpp:55 win32\TransferView.cpp:49
#: win32\FinishedFrameBase.h:729
msgid "Path"
msgstr "路徑"

#: win32\HashProgressDlg.cpp:184
msgid "Pause hashing"
msgstr ""

#: win32\HashProgressDlg.cpp:147 win32\QueueFrame.cpp:361
#: win32\QueueFrame.cpp:895
msgid "Paused"
msgstr "暫停"

#: win32\UsersFrame.cpp:188
#, fuzzy
msgid "Pending download"
msgstr "紀錄下載"

#: win32\UsersFrame.cpp:398
#, fuzzy
msgid "Pending downloads information"
msgstr "一般"

#: win32\UsersFrame.cpp:189
#, fuzzy
msgid "Pending upload"
msgstr "紀錄上傳"

#: win32\UsersFrame.cpp:413
#, fuzzy
msgid "Pending uploads information"
msgstr "一般"

#: win32\GeneralPage.cpp:46 win32\SettingsDialog.cpp:156
msgid "Personal information"
msgstr "一般"

#: win32\NotificationsPage.cpp:105
msgid "Play"
msgstr ""

#: win32\NotificationsPage.cpp:89
msgid "Play a sound"
msgstr ""

#: win32\WinUtil.cpp:518
msgid "Please enter a nickname in the settings dialog!"
msgstr "輸入暱稱"

#: win32\HubFrame.cpp:656
msgid "Please enter a password"
msgstr "輸入密碼"

#: win32\HashProgressDlg.cpp:67
msgid ""
"Please wait while DC++ indexes your files (they won't be shared until "
"they've been indexed)..."
msgstr ""

#: win32\PluginPage.cpp:128
#, fuzzy
msgid "Plugin information"
msgstr "一般"

#: win32\MainWindow.cpp:321 win32\MainWindow.cpp:465 win32\MainWindow.cpp:846
#: win32\PluginPage.cpp:245 win32\SettingsDialog.cpp:196
msgid "Plugins"
msgstr ""

#: win32\WindowsPage.cpp:42
msgid "Popup box to input password for hubs"
msgstr ""

#: win32\ProxyPage.cpp:82
msgid "Port"
msgstr "Socks 埠"

#: win32\SearchTypesPage.cpp:41 win32\SearchTypesPage.cpp:260
#: win32\UserMatchPage.cpp:202
msgid "Predefined"
msgstr ""

#: win32\ConnectivityManualPage.cpp:115
msgid "Preferred port mapping interface"
msgstr ""

#: win32\TabsPage.cpp:134
msgid "Preview"
msgstr ""

#: win32\QueueFrame.cpp:52
msgid "Priority"
msgstr "優先權"

#: win32\CertificatesPage.cpp:61
msgid "Private key file"
msgstr ""

#: win32\TabsPage.cpp:39
msgid "Private message"
msgstr ""

#: win32\HubFrame.cpp:711
#, boost-format
msgid "Private message from %1%: %2%"
msgstr ""

#: win32\WinUtil.cpp:98
#, fuzzy
msgid "Private message received"
msgstr "紀錄系統訊息"

#: win32\WinUtil.cpp:99
#, fuzzy
msgid "Private message window opened"
msgstr "永遠禁止嗶聲開啟"

#: win32\HistoryPage.cpp:82
#, fuzzy
msgid "Private messages"
msgstr "紀錄系統訊息"

#: win32\SettingsDialog.cpp:162
msgid "Proxy"
msgstr ""

#: win32\ProxyPage.cpp:62
msgid "Proxy settings for outgoing connections"
msgstr ""

#: win32\MainWindow.cpp:432 win32\PublicHubsFrame.cpp:84
msgid "Public Hubs"
msgstr "公共伺服器"

#: win32\DownloadPage.cpp:112
msgid "Public Hubs list"
msgstr "公共服務器列表"

#: win32\DownloadPage.cpp:115
msgid "Public Hubs list URL"
msgstr "公共服務器列表位址"

#: win32\SearchFrame.cpp:150
#, fuzzy
msgid "Purge"
msgstr "圖片"

#: win32\SettingsDialog.cpp:168
msgid "Queue"
msgstr ""

#: win32\UsersFrame.cpp:406
msgid "Queued bytes"
msgstr ""

#: win32\UsersFrame.cpp:402
msgid "Queued files"
msgstr ""

#: win32\MainWindow.cpp:921
#, fuzzy
msgid "Quick Connect"
msgstr "已連接"

#: win32\PublicHubsFrame.cpp:52
#, fuzzy
msgid "Rating"
msgstr "上傳"

#: win32\AboutDlg.cpp:156
#, c-format, boost-format
msgid "Ratio (up/down): %1$0.2f"
msgstr ""

#: win32\CommandDlg.cpp:95
msgid "Raw"
msgstr ""

#: win32\QueueFrame.cpp:853 win32\QueueFrame.cpp:872
msgid "Re&check integrity"
msgstr ""

#: win32\FavoriteDirsPage.cpp:75 win32\SearchTypesPage.cpp:90
#: win32\UploadPage.cpp:87
#, fuzzy
msgid "Re&name"
msgstr "檔案名稱"

#: win32\QueueFrame.cpp:919
msgid "Re-add source"
msgstr "重新新增來源"

#: win32\DirectoryListingFrame.cpp:1526
#, boost-format
msgid "Reached the %1% of the file list, continuing from the %2%"
msgstr ""

#: win32\SearchFrame.cpp:1086
msgid "Ready to search..."
msgstr ""

#: win32\HubFrame.cpp:115
#, fuzzy, boost-format
msgid "Really close %1% hub windows?"
msgstr "真的已離開"

#: win32\HubFrame.cpp:296
#, fuzzy
msgid "Really close?"
msgstr "真的已離開"

#: win32\MainWindow.cpp:1049
msgid "Really exit?"
msgstr "真的已離開"

#: win32\ADLSearchFrame.cpp:250 win32\FavHubsFrame.cpp:287
#: win32\QueueFrame.cpp:616 win32\QueueFrame.cpp:621 win32\UsersFrame.cpp:438
#, fuzzy
msgid "Really remove?"
msgstr "真的已離開"

#: win32\HubFrame.cpp:967
#, boost-format
msgid "Received a redirect request to %1%, click here to follow it"
msgstr ""

#: win32\HistoryPage.cpp:92 win32\MainWindow.cpp:825
msgid "Recent PMs"
msgstr ""

#: win32\HistoryPage.cpp:95 win32\MainWindow.cpp:826
msgid "Recent file lists"
msgstr ""

#: win32\HistoryPage.cpp:89 win32\MainWindow.cpp:824
msgid "Recent hubs"
msgstr ""

#: win32\MainWindow.cpp:457
msgid "Recent windows"
msgstr ""

#: win32\MainWindow.cpp:434
#, fuzzy
msgid "Reconnect"
msgstr "已連接"

#: win32\MainWindow.cpp:366
#, fuzzy
msgid "Reconnect disconnected hubs"
msgstr "關閉連接"

#: win32\HubFrame.cpp:959 win32\HubFrame.cpp:1444
msgid "Redirect request received to a hub that's already connected"
msgstr "重新轉址以連接"

#: win32\HubFrame.cpp:1439
msgid "Redirect request to an empty hub address"
msgstr ""

#: win32\MainWindow.cpp:463
msgid "Refresh file list"
msgstr ""

#: win32\MainWindow.cpp:308
msgid "Refresh file list\tF5"
msgstr ""

#: win32\AppearancePage.cpp:49
msgid "Region name geolocation database (allows %[region])"
msgstr ""

#: win32\AdvancedPage.cpp:37
#, fuzzy
msgid "Register with Windows to handle .dcext files"
msgstr "位址控制"

#: win32\AdvancedPage.cpp:35
#, fuzzy
msgid "Register with Windows to handle dchub://, adc:// and adcs:// URL links"
msgstr "位址控制"

#: win32\AdvancedPage.cpp:36
#, fuzzy
msgid "Register with Windows to handle magnet: URI links"
msgstr "位址控制"

#: win32\ADLSearchFrame.cpp:45 win32\ADLSProperties.cpp:68
#: win32\UserMatchPage.cpp:217 win32\WinUtil.cpp:1137
msgid "Regular Expression"
msgstr ""

#: win32\PublicHubsFrame.cpp:51
msgid "Reliability"
msgstr ""

#: win32\QueueFrame.cpp:400
msgid "Remote ADC client does not use TLS encryption"
msgstr ""

#: win32\QueueFrame.cpp:396 win32\TransferView.cpp:937
msgid "Remote client does not fully support TTH - cannot download"
msgstr ""

#: win32\FinishedFrameBase.h:468 win32\FinishedFrameBase.h:493
msgid "Remove &all"
msgstr ""

#: win32\QueuePage.cpp:37
msgid "Remove slow filelists"
msgstr ""

#: win32\QueueFrame.cpp:928
msgid "Remove source"
msgstr "移除來源"

#: win32\QueueFrame.cpp:937 win32\WinUtil.cpp:1526 win32\UserInfoBase.h:165
msgid "Remove user from queue"
msgstr "從所有移除"

#: win32\SearchTypesPage.cpp:227
msgid "Rename a search type"
msgstr ""

#: win32\MainWindow.cpp:402
msgid "Report a bug"
msgstr "回報錯誤"

#: win32\MainWindow.cpp:401
msgid "Request a feature"
msgstr "要求特徵"

#: win32\TransferView.cpp:1005
#, boost-format
msgid "Requesting %1%"
msgstr ""

#: win32\CertificatesPage.cpp:37
msgid "Require TLS ADC client-client connections"
msgstr ""

#: win32\HashProgressDlg.cpp:184
msgid "Resume hashing"
msgstr ""

#: win32\HashProgressDlg.cpp:92
msgid "Run in background"
msgstr ""

#: win32\QueueFrame.cpp:344
msgid "Running..."
msgstr "執行中.."

#: win32\ProxyPage.cpp:73 win32\ProxyPage.cpp:77
msgid "SOCKS5"
msgstr "SOCKS5"

#: win32\ConnectivityManualPage.cpp:108 win32\MainWindow.cpp:447
#: win32\RichTextBox.cpp:112 win32\SearchFrame.cpp:104
#: win32\SearchFrame.cpp:156 win32\TabsPage.cpp:41
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: win32\SearchFrame.cpp:959 win32\SearchFrame.cpp:1040
#: win32\SearchFrame.cpp:1052 win32\SearchFrame.cpp:1082
#, fuzzy, boost-format
msgid "Search - %1%"
msgstr "搜索"

#: win32\SearchFrame.cpp:1087
msgid "Search - Ready to search..."
msgstr ""

#: win32\CommandDlg.cpp:116
#, fuzzy
msgid "Search Menu"
msgstr "搜索"

#: win32\ADLSProperties.cpp:59
msgid "Search String"
msgstr "搜索字串"

#: win32\SearchFrame.cpp:131
msgid "Search for"
msgstr "尋找"

#: win32\WinUtil.cpp:770
msgid "Search for alternates"
msgstr "尋找類似替代"

#: win32\HistoryPage.cpp:99 win32\HistoryPage.cpp:100
#, fuzzy
msgid "Search history"
msgstr "尋找"

#: win32\SearchFrame.cpp:201
msgid "Search options"
msgstr "搜索選擇"

#: win32\UsersFrame.cpp:93
#, fuzzy
msgid "Search port (v4)"
msgstr "尋找"

#: win32\UsersFrame.cpp:94
#, fuzzy
msgid "Search port (v6)"
msgstr "尋找"

#: win32\HubFrame.cpp:1025
#, boost-format
msgid "Search spam detected from %1%"
msgstr ""

#: win32\SearchTypesPage.cpp:40
#, fuzzy
msgid "Search type"
msgstr "搜索間諜"

#: win32\SearchTypesPage.cpp:59 win32\SettingsDialog.cpp:192
#, fuzzy
msgid "Search types"
msgstr "搜索間諜"

#: win32\SearchFrame.cpp:1034
#, fuzzy, boost-format
msgid "Searching for %1%..."
msgstr "尋找"

#: win32\DirectoryListingFrame.cpp:1417
#, fuzzy, boost-format
msgid "Searching for: %1%"
msgstr "尋找"

#: win32\SearchFrame.cpp:1050 win32\SearchFrame.cpp:1080
#, boost-format
msgid "Searching too soon, next search in %1% second"
msgid_plural "Searching too soon, next search in %1% seconds"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: win32\BandwidthLimitPage.cpp:84
msgid "Secondary Transfer Rate Limiting"
msgstr ""

#: win32\BandwidthLimitPage.cpp:116
msgid "Secondary Transfer Rate Limiting Settings"
msgstr ""

#: win32\SettingsDialog.cpp:191
msgid "Security certificates"
msgstr ""

#: win32\dwtTexts.cpp:36
msgid "Select &All\tCtrl+A"
msgstr ""

#: win32\MainWindow.cpp:996
msgid "Select a favorite hub group"
msgstr ""

#: win32\StylesPage.cpp:114 win32\StylesPage.cpp:128
msgid "Select color"
msgstr ""

#: win32\StylesPage.cpp:105
msgid "Select font"
msgstr ""

#: win32\TabsPage.cpp:201
msgid "Selected tab"
msgstr ""

#: win32\CommandDlg.cpp:154
msgid "Send once per nick"
msgstr ""

#: win32\AdvancedPage.cpp:45
msgid "Send unknown /commands to the hub"
msgstr "傳送未知指令"

#: win32\CommandDlg.cpp:87 win32\UCPage.cpp:136 win32\UCPage.cpp:195
msgid "Separator"
msgstr "分開"

#: win32\FavHubsFrame.cpp:49
msgid "Server"
msgstr "服務器"

#: win32\QueuePage.cpp:35
msgid "Set lowest prio for newly added files larger than Low prio size"
msgstr ""

#: win32\QueueFrame.cpp:894
msgid "Set priority"
msgstr "設定優先權"

#: win32\MainWindow.cpp:459 win32\MainWindow.cpp:1850
#: win32\SettingsDialog.cpp:369
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: win32\MainWindow.cpp:315
#, fuzzy
msgid "Settings\tCtrl+F3"
msgstr "設定"

#: win32\ExpertsPage.cpp:50
msgid "Settings save interval"
msgstr ""

#: win32\UploadPage.cpp:97
msgid "Share hidden files"
msgstr "分享隱藏檔"

#: win32\HubFrame.cpp:59 win32\HubFrame.cpp:437 win32\PublicHubsFrame.cpp:46
#: win32\UserInfoBase.cpp:116
msgid "Shared"
msgstr "已分享"

#: win32\UsersFrame.cpp:82
#, fuzzy
msgid "Shared bytes"
msgstr "分享目錄"

#: win32\UploadPage.cpp:65
msgid "Shared directories"
msgstr "分享目錄"

#: win32\UsersFrame.cpp:83
#, fuzzy
msgid "Shared files"
msgstr "分享隱藏檔"

#: win32\SettingsDialog.cpp:171
msgid "Sharing"
msgstr "上傳"

#: win32\ShellMenu.cpp:107
msgid "Shell menu"
msgstr ""

#: win32\ShellMenu.cpp:109
msgid "Shell menus"
msgstr ""

#: win32\MainWindow.cpp:1847
msgid "Show"
msgstr "顯示"

#: win32\AppearancePage.cpp:44 win32\FavHubGroupsDlg.cpp:159
#: win32\FavHubProperties.cpp:138
msgid "Show joins / parts in chat by default"
msgstr "顯示進入"

#: win32\StylesPage.cpp:139
msgid "Show those generated by DC++"
msgstr ""

#: win32\AppearancePage.cpp:41
msgid "Show timestamps in chat by default"
msgstr "時間戳記"

#: win32\DirectoryListingFrame.cpp:66 win32\MainWindow.cpp:1711
#: win32\QueueFrame.cpp:50 win32\SearchFrame.cpp:54 win32\SearchFrame.cpp:161
#: win32\TransferView.cpp:56 win32\UploadPage.cpp:48
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: win32\DirectoryListingFrame.cpp:1219
#, fuzzy, boost-format
msgid "Size (total): %1%"
msgstr "大小"

#: win32\ADLSProperties.cpp:97
msgid "Size Type"
msgstr ""

#: win32\DirectoryListingFrame.cpp:1236 win32\QueueFrame.cpp:222
#: win32\QueueFrame.cpp:229
#, fuzzy, boost-format
msgid "Size: %1%"
msgstr "大小"

#: win32\QueuePage.cpp:41
msgid "Skip zero-byte files"
msgstr "忽略零位元組"

#: win32\PrivateFrame.cpp:342
msgid "Slot granted"
msgstr "通路授與"

#: win32\SearchFrame.cpp:56 win32\UserInfoBase.cpp:129
msgid "Slots"
msgstr "通路"

#: win32\WinUtil.cpp:594
msgid "Slots set"
msgstr "通路設定"

#: win32\ExpertsPage.cpp:51
msgid "Socket read buffer"
msgstr ""

#: win32\ExpertsPage.cpp:52
msgid "Socket write buffer"
msgstr ""

#: win32\PluginPage.cpp:135
#, boost-format
msgid "Some plugins may require you to restart %1%"
msgstr ""

#: win32\AppearancePage.cpp:46
#, fuzzy
msgid "Sort favorite users first"
msgstr "最愛的使用者"

#: win32\NotificationsPage.cpp:38
#, fuzzy
msgid "Sound"
msgstr "聲音"

#: win32\NotificationsPage.cpp:99
#, fuzzy
msgid "Sound settings"
msgstr "設定"

#: win32\ADLSearchFrame.cpp:46 win32\ADLSProperties.cpp:73
msgid "Source Type"
msgstr "來源型態"

#: win32\QueueFrame.cpp:394
msgid "Source too slow"
msgstr ""

#: win32\WinUtil.cpp:641
msgid "Specify a URL"
msgstr ""

#: win32\UserMatchDlg.cpp:148
msgid "Specify a name for this user matching definition"
msgstr ""

#: win32\WinUtil.cpp:610 win32\WinUtil.cpp:629 win32\WinUtil.cpp:635
msgid "Specify a search string"
msgstr "特定搜索字串"

#: win32\HubFrame.cpp:455
msgid "Specify a server to connect to"
msgstr "特定伺服器"

#: win32\RichTextBox.cpp:112
#, fuzzy
msgid "Specify search string"
msgstr "特定搜索字串"

#: win32\TransferView.cpp:54 win32\FinishedFrameBase.h:734
#: win32\FinishedFrameBase.h:745
msgid "Speed"
msgstr "速度"

#: win32\DirectoryListingFrame.cpp:1220
#, boost-format
msgid "Speed: %1%/s"
msgstr ""

#: win32\MagnetDlg.cpp:107
#, fuzzy
msgid "Start a search for this file"
msgstr "尋找檔案.."

#: win32\QueueFrame.cpp:1091
#, fuzzy
msgid "Started..."
msgstr "已分享"

#: win32\HashProgressDlg.cpp:72
msgid "Statistics"
msgstr ""

#: win32\QueueFrame.cpp:49 win32\TransferView.cpp:50
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: win32\UsersFrame.cpp:57
#, fuzzy
msgid "Status / Time last seen"
msgstr "最後看見"

#: win32\MainWindow.cpp:360
msgid "Status bar\tCtrl+3"
msgstr ""

#: win32\MainWindow.cpp:1181
msgid "Status: Available - Double-click to switch to Away"
msgstr ""

#: win32\MainWindow.cpp:1180
msgid "Status: Away - Double-click to switch to Available"
msgstr ""

#: win32\HubFrame.cpp:652
msgid "Stored password sent..."
msgstr "送出已儲存密碼"

#: win32\SettingsDialog.cpp:175 win32\StylesPage.cpp:68
msgid "Styles"
msgstr ""

#: win32\DirectoryListingFrame.cpp:367
msgid "Subtract list"
msgstr ""

#: win32\MainWindow.cpp:351 win32\SystemFrame.cpp:37 win32\TabsPage.cpp:42
msgid "System Log"
msgstr ""

#: win32\ListFilter.cpp:161
#, fuzzy
msgid "TB"
msgstr "位元組"

#: win32\UsersFrame.cpp:99
msgid "TLS Keyprint"
msgstr ""

#: win32\AboutDlg.cpp:112 win32\DirectoryListingFrame.cpp:68
#: win32\QueueFrame.cpp:58 win32\SearchFrame.cpp:61 win32\TransferView.cpp:952
msgid "TTH"
msgstr ""

#: win32\TabsPage.cpp:146
msgid "Tab highlight on content change"
msgstr ""

#: win32\TabsPage.cpp:90
msgid "Tab style"
msgstr ""

#: win32\TabsPage.cpp:118
msgid "Tab width"
msgstr ""

#: win32\SettingsDialog.cpp:176
msgid "Tabs"
msgstr ""

#: win32\HubFrame.cpp:61 win32\UserInfoBase.cpp:118 win32\UsersFrame.cpp:102
msgid "Tag"
msgstr "標籤"

#: win32\MainWindow.cpp:1579 win32\MainWindow.cpp:1639
#, boost-format
msgid "The %1% GeoIP database could not be updated"
msgstr ""

#: win32\MainWindow.cpp:1606 win32\MainWindow.cpp:1608
#: win32\MainWindow.cpp:1632
#, boost-format
msgid "The %1% GeoIP database has been successfully updated"
msgstr ""

#: win32\FavHubGroupsDlg.cpp:331
#, boost-format
msgid ""
"The group \"%1%\" contains %2% hubs; remove all of the hubs as well?\n"
"\n"
"If you select 'Yes', all of these hubs are going to be deleted!\n"
"\n"
"If you select 'No', these hubs will simply be moved to the main default "
"group."
msgstr ""

#: win32\MainWindow.cpp:1742
msgid ""
"The menu bar is now hidden. Press Alt or F10 to temporarily bring it back "
"into view."
msgstr ""

#: win32\HubFrame.cpp:560
msgid "The message cannot be delivered because the hub is offline."
msgstr ""

#: win32\PrivateFrame.cpp:373
msgid "The message cannot be delivered because the user is offline."
msgstr ""

#: win32\CertificatesPage.cpp:97
#, fuzzy
msgid "These options require that you restart DC++."
msgstr "須重新開啟"

#: win32\HubFrame.cpp:1119
msgid "This hub is not a favorite hub"
msgstr ""

#: win32\NotificationsPage.cpp:275
msgid "This is an example of a balloon popup notification!"
msgstr ""

#: win32\SearchTypesPage.cpp:213
msgid ""
"This will delete all defined search types and restore the default ones. Do "
"you want to continue?"
msgstr ""

#: win32\ListFilter.cpp:153
msgid "TiB"
msgstr ""

#: win32\FinishedFrameBase.h:736 win32\FinishedFrameBase.h:747
msgid "Time"
msgstr "時間"

#: win32\TransferView.cpp:53
msgid "Time left"
msgstr "剩下時間"

#: win32\AppearancePage.cpp:70
#, fuzzy
msgid "Timestamp format"
msgstr "時間戳記開啟"

#: win32\CommandDlg.cpp:149
msgid "To"
msgstr ""

#: win32\WindowsPage.cpp:41
msgid "Toggle window when selecting an active tab"
msgstr ""

#: win32\MainWindow.cpp:1705
msgid "Toolbar"
msgstr ""

#: win32\MainWindow.cpp:358
msgid "Toolbar\tCtrl+1"
msgstr ""

#: win32\UploadPage.cpp:82
msgid "Total size:"
msgstr "分享大小"

#: win32\UsersFrame.cpp:86
#, fuzzy
msgid "Total slots"
msgstr "上傳通道"

#: win32\AboutDlg.cpp:148
msgid "Totals"
msgstr ""

#: win32\ConnectivityManualPage.cpp:106
msgid "Transfer"
msgstr ""

#: win32\BandwidthLimitPage.cpp:57
msgid "Transfer Rate Limiting"
msgstr ""

#: win32\MainWindow.cpp:359
msgid "Transfer view\tCtrl+2"
msgstr ""

#: win32\FinishedFrameBase.h:731 win32\FinishedFrameBase.h:744
msgid "Transferred"
msgstr ""

#: win32\TransferView.cpp:55
msgid "Transferred (Ratio)"
msgstr ""

#: win32\StylesPage.cpp:148
msgid "Transfers"
msgstr ""

#: win32\CertificatesPage.cpp:77
msgid "Trusted certificates path"
msgstr ""

#: win32\DirectoryListingFrame.cpp:65 win32\QueueFrame.cpp:59
#: win32\SearchFrame.cpp:53
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: win32\MainWindow.cpp:1159
#, boost-format
msgid "U: %1%"
msgstr ""

#: win32\MainWindow.cpp:1167
#, boost-format
msgid "U: %1%/s (%2%)"
msgstr ""

#: win32\UserInfoBase.h:171
msgid "Un-ignore chat"
msgstr ""

#: win32\MainWindow.cpp:1330
#, boost-format
msgid ""
"Unable to open %1% port. Searching or file transfers will not work correctly "
"until you change settings or turn off any application that might be using "
"that port."
msgstr ""

#: win32\FavoriteDirsPage.cpp:147 win32\FavoriteDirsPage.cpp:179
msgid "Under what name you see the directory"
msgstr ""

#: win32\DownloadPage.cpp:64
msgid "Unfinished downloads directory"
msgstr "未完成下載目錄"

#: win32\QueueFrame.cpp:1094
msgid "Unfinished file not found"
msgstr ""

#: win32\QueueFrame.cpp:1097
msgid "Unfinished file too small"
msgstr ""

#: win32\QueueFrame.cpp:350 win32\QueueFrame.cpp:351
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: win32\HubFrame.cpp:542 win32\PrivateFrame.cpp:362
#, boost-format
msgid "Unknown command: %1%"
msgstr ""

#: win32\DirectoryListingFrame.cpp:349
msgid "Up one level"
msgstr ""

#: win32\PluginInfoDlg.cpp:105
#, fuzzy
msgid "Update the plugin"
msgstr "移除來源"

#: win32\PluginInfoDlg.cpp:108
msgid "Updating a plugin"
msgstr ""

#: win32\MainWindow.cpp:1583
#, boost-format
msgid "Updating the %1% GeoIP database..."
msgstr ""

#: win32\BandwidthLimitPage.cpp:149
#, fuzzy
msgid "Upload Slots"
msgstr "上傳通道"

#: win32\MainWindow.cpp:858 win32\MainWindow.cpp:1852
#, fuzzy
msgid "Upload limit"
msgstr "上傳通道"

#: win32\WinUtil.cpp:650
#, fuzzy
msgid "Upload limit disabled"
msgstr "上傳通道"

#: win32\WinUtil.cpp:650
#, fuzzy, boost-format
msgid "Upload limit set to %1% KiB/s"
msgstr "下載"

#: win32\MainWindow.cpp:1175
#, boost-format
msgid "Upload limit: %1%/s - Click to adjust"
msgstr ""

#: win32\MainWindow.cpp:1811 win32\UploadPage.cpp:123
msgid "Upload slots"
msgstr "上傳通道"

#: win32\UsersFrame.cpp:84
#, fuzzy
msgid "Upload speed"
msgstr "上傳"

#: win32\AboutDlg.cpp:152
#, boost-format
msgid "Upload: %1%, Download: %2%"
msgstr ""

#: win32\TransferView.cpp:1032
#, fuzzy, boost-format
msgid "Uploading %1%"
msgstr "上傳"

#: win32\TransferView.cpp:342
#, fuzzy, boost-format
msgid "Uploading to %1% users"
msgstr "上傳"

#: win32\StylesPage.cpp:163
msgid "Uploads"
msgstr "上傳"

#: win32\AdvancedPage.cpp:47
msgid "Use CTRL for line history"
msgstr ""

#: win32\AdvancedPage.cpp:51
msgid "Use Coral network for HTTP downloads (improves reliability)"
msgstr ""

#: win32\ProxyPage.cpp:109
msgid "Use SOCKS5 server to resolve host names"
msgstr "Socks 解析"

#: win32\AdvancedPage.cpp:49
msgid "Use extended menus with icons and titles"
msgstr ""

#: win32\BandwidthLimitPage.cpp:94
msgid "Use second set of bandwidth limits from"
msgstr ""

#: win32\TabsPage.cpp:79
msgid "Use standard Windows tabs"
msgstr ""

#: win32\AdvancedPage.cpp:50
msgid "Use system icons when browsing files (slows browsing down a bit)"
msgstr "使用者系統頭像"

#: win32\DirectoryListingFrame.cpp:917 win32\SearchFrame.cpp:52
#: win32\TransferView.cpp:51
msgid "User"
msgstr "使用者"

#: win32\FavHubsFrame.cpp:50
msgid "User Description"
msgstr "使用者描述"

#: win32\CommandDlg.cpp:119
#, fuzzy
msgid "User Menu"
msgstr "使用者"

#: win32\QueueFrame.cpp:398
msgid "User certificate not trusted"
msgstr ""

#: win32\SettingsDialog.cpp:190
#, fuzzy
msgid "User commands"
msgstr "指令"

#: win32\SettingsDialog.cpp:193
#, fuzzy
msgid "User matching"
msgstr "指令"

#: win32\UserMatchDlg.cpp:136
msgid "User matching definition"
msgstr ""

#: win32\UserMatchPage.cpp:63
msgid "User matching definitions"
msgstr ""

#: win32\DirectoryListingFrame.cpp:1267 win32\PrivateFrame.cpp:373
#: win32\QueueFrame.cpp:338
msgid "User offline"
msgstr "使用者離線"

#: win32\PrivateFrame.cpp:277
msgid "User went offline"
msgstr "使用者離線中"

#: win32\PrivateFrame.cpp:277
#, fuzzy
msgid "User went online"
msgstr "使用者離線中"

#: win32\MainWindow.cpp:439 win32\PublicHubsFrame.cpp:43
#: win32\QueueFrame.cpp:53 win32\StylesPage.cpp:150 win32\UsersFrame.cpp:108
msgid "Users"
msgstr "使用者"

#: win32\PublicHubsFrame.cpp:247
#, fuzzy, boost-format
msgid "Users: %1%"
msgstr "使用者"

#: win32\StringListDlg.cpp:85
msgid "Value"
msgstr ""

#: win32\PluginInfoDlg.cpp:90 win32\PluginPage.cpp:229
msgid "Version: "
msgstr ""

#: win32\AppearancePage.cpp:42
#, fuzzy
msgid "View status messages in chat"
msgstr "聊天狀態"

#: win32\TextFrame.cpp:99
#, boost-format
msgid "Viewing text file: %1%"
msgstr ""

#: win32\UploadPage.cpp:46 win32\UploadPage.cpp:234 win32\UploadPage.cpp:291
#, fuzzy
msgid "Virtual name"
msgstr "檔案名稱"

#: win32\QueueFrame.cpp:332
#, fuzzy, boost-format
msgid "Waiting (%1% of %2% users online)"
msgstr "等待的使用者線上"

#: win32\QueueFrame.cpp:330
msgid "Waiting (User online)"
msgstr "等待的使用者線上"

#: win32\TransferView.cpp:945
msgid "Waiting to retry"
msgstr ""

#: win32\PublicHubsFrame.cpp:273
#, boost-format
msgid ""
"Warning: fraudulent hub list detected!\r\n"
"\r\n"
"The current hub list (%1%) has been blacklisted by DC++ for the following "
"reason:\r\n"
"%2%\r\n"
"\r\n"
"It is strongly recommended that you do not connect to any of the hubs listed "
"here and that you remove this hub list from your collection by using the "
"\"Configure\" button below."
msgstr ""

#: win32\PluginInfoDlg.cpp:93 win32\PluginPage.cpp:232
msgid "Website: "
msgstr ""

#: win32\MainWindow.cpp:468
msgid "What's This?"
msgstr ""

#: win32\WindowsPage.cpp:69
msgid "Window options"
msgstr ""

#: win32\SettingsDialog.cpp:177
msgid "Windows"
msgstr ""

#: win32\ExpertsPage.cpp:44
msgid "Write buffer size"
msgstr "寫入緩衝"

#: win32\ADLSearchFrame.cpp:331 win32\NotificationsPage.cpp:288
#: win32\WinUtil.cpp:1143 win32\FinishedFrameBase.h:263
msgid "Yes"
msgstr ""

#: win32\NotificationsPage.cpp:288
msgid "Yes (bg)"
msgstr ""

#: win32\TabsPage.cpp:204
msgid "Yet another tab"
msgstr ""

#: win32\FavHubGroupsDlg.cpp:308
msgid "You must enter a name"
msgstr ""

#: win32\HubFrame.cpp:1021
msgid "Your nick was already taken, please change to something else!"
msgstr "取代暱稱"

#: win32\DirectoryListingFrame.cpp:1542
msgid "[Ignored some incomplete directories]"
msgstr ""

#: win32\AppearancePage.cpp:98
#, fuzzy
msgid "and"
msgstr "指令"

#: win32\DirectoryListingFrame.cpp:1525
msgid "beginning"
msgstr ""

#: win32\MainWindow.cpp:1567
msgid "city"
msgstr ""

#: win32\MainWindow.cpp:1567
#, fuzzy
msgid "country"
msgstr "次數"

#: win32\DirectoryListingFrame.cpp:1525
#, fuzzy
msgid "end"
msgstr "指令"

#: win32\TransferView.cpp:955
msgid "file list"
msgstr ""

#: win32\AppearancePage.cpp:105
#, fuzzy
msgid "lines"
msgstr "線上"

#: win32\ExpertsPage.cpp:49 win32\ExpertsPage.cpp:50
#, fuzzy
msgid "minutes"
msgstr "線上"

#: win32\GeneralPage.cpp:127
msgid "minutes of inactivity (0 = disabled)"
msgstr ""

#: win32\QueuePage.cpp:115 win32\QueuePage.cpp:121 win32\QueuePage.cpp:127
msgid "s"
msgstr ""

#: win32\BandwidthLimitPage.cpp:100
msgid "to"
msgstr ""
